醫院管理局今晚11時將舉行記者會

//醫院管理局今晚11時將舉行記者會，回應病人資料保障事宜，港台視像新聞專頁將會直播，敬請留意//
又割？

推

今次點割啊
係成個system喎

鬥割

割番比一哥

係咪卸返去克警到

HA : 唔關我事架

警犬有特權

又傳波

盧狗：你地自己問ha

射呀射 射它吧

割IT9

我買100 屈落IT狗同黑客

今次又會射去邊呢

又割啦, 又割啦

個system係it 同事寫既
我地咩都唔知

最後會唔會射到去渠務署到

估 醫管局:冇D咁既事 係有人老屈

又割

推落前線醫護度話佢地揭發問題囉
成個政府幾醜惡

射返個波去差佬度囉

唔好再迫我上街啦

你班撚屌搞屎棍, 我用一日假, 身水身汗出黎

你就收返, 整個9hea記招

屌你老母我成本好撚大呀,
係咪迫市民同你地攬炒呀

個system唔係我寫嫁

啲記者招待會多到排住開
啱啱先聽完盧偉聰

準備好問題未呀記者

好擔心陳醫生

有病人組織出嚟未？

又割？

出黎話要告鳩人咋?

powerpoint ?(

警方要求+強行自己整
唔關我事

估:屌人流出，已報私穩公署

仲可以點射

今晚節目真豐富

記者諗定問題啦

割比一哥

source?

佢開完之後到邊個開？

電腦自行寫程式?

HA： 警方到底點自己攞到我地嘅資料，我諗問返警方會比較清楚

留名睇屈鳩陳沛然做假

屌你老味叫佢地一次過出黎去城市論壇隻秋慢慢講啦
逐個出黎割

用咗華為野

明星大亂鬥？

屌你老母 依個政府番工就係關記者會 然後宣布單野唔係我跟開

盧：HA system 冇link 去警崗電腦

因為果部腦係自己帶黎睇AV 既
醫院部win 98 唔夠做

ball possession 應該有99.5%，passing rate 10k

入波未好撚悶 傳黎傳去

鬼打鬼啦 割得摩無鼻哥

張蓆仲有得割？

邊個未撚講快快手講喇
最後就冇得割架喇

IT慘喇

係唔係電腦中毒？

楊偉雄自己小心
可能射比創科局

IT 狗 rip

不如你哋成隊足球隊一齊開記即場傳波啦
咁樣逐個逐個開記者會下年都未埋門呀屌你

醫院管理局今晚11時將舉行記者會，回應病人資料保障事宜，港台視像新聞專頁將會直播，敬請留意

好波

搵人開盤
卸比克警
卸比IT狗

痴撚線,接力賽

割比IT狗未

IT9寫錯野, so9ry

HA準備卸比邊個？

放過張蓆啦，好嗎？

呢幾日睇D狗官既記招睇到想噁,算罷啦

大家可以開始估HA點割

世界割蓆日來了

盧sir 射左個波比你啦

有人手多走去按逝電腦砟 唔關我地事呀

屌佢老味9成賴IT 狗

利申: IT狗

IT9 高危

梗係交個波比設計系統嗰啲IT9度啦
我地係醫生 唔識電腦㗎
仲有 梗係唔少得追究放料嗰個啦

咁專業嘅嘢，醫生唔識，你問返IT9

記者會仲精彩過tvb啲膠劇
日日睇唔同部門輪流鬥卸

IT9準備接波啦

再割落去會唔會地裂

好呀，繼續講話有login

HA:我地既電腦同警方既無連埋, 警方既系統你都係問返警方

嘩屌又有波睇

醫管局回應：“醫管局再次強調「急症室資訊系統」必須登入、以及必須是醫管局內獲授權人士才能取閱相關資料。局方對有人散播不實言論深表遺憾，並對發布不實言論人士破壞醫患關係予以譴責。局方正跟進是否有人將透過系統列印出來的病人資料外洩，並不適當地外傳。醫管局已通知私隱專員公署，並就可能有人不法進入電腦系統及洩漏病人私隱進行通報。”

已經知道會講咩

射波畀食物及衞生局局長 陳肇始 !

輪住出黎割蓆同射波

成班人鬥割好睇過笑話

lm睇射波

俄羅斯練膽大法

割

可能到時話比人裝左d咩病毒

醫院局唔關我事 係警方問題

去咗搵steve jobs傾計唔得閒

醫管局 實話無呢回事 係陳議員出黎亂up

system係microsoft software整嘅, 係外國勢力

係黃絲hacker 整晒成個system 屈醫管局

唉, 政府我屌你老母
錢你就拎咁多....
個個淨係識傳波,
去NBA 玩小球喇，
屌你老母

諗定問題

好撚忙

我個野壞左

今次唔個邊個龍門入球呢？
好緊張呀

或者賴落前人到

勁快割！

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！

HA 班 it 狗

等睇割蓆
唔知點解狗站部電腦會link咗內聯網
要問it同事

個AI自己寫嘅

又割啦

係it狗整個backdoor 唔開我事

希望今次記者可以冷靜D，唔好又浪費機會

唔知今次將粒波射去邊度呢

九成企硬

Powerbuilder BUGS

HA前線同事，接波拉喂

轉身射個三分波先

屌再割就真係國際笑話

頭先咪出咗稿囉，反屈陳醫生嘛

黑客，一定係黑客

鬥開記招呀

IT狗整後門

一哥割佢哋，佢哋應該會割返一哥
然後就羅生門

今次仲唔係IT部仆街

成個政府都係夜晚返工？
日頭唔識開記者會嫁？

睇下點射

邊個可以射到最後呢

我估班仆街應該想咬死陳醫生
大家要頂撚住

It 9 rip 分分鐘拉埋你暴動

警隊同醫管局互射12碼

辛苦曬啲記者入去聽佢地廢up

支持612散仔開記招

仲可以射比邊個
It狗？

好刺激 睇住互相攻擊

而家已經係

又有笑話睇

射去急症室當值嘅同事

做IT慘喇

射翻比警察?

好波啊，又逼香港人上街啦，一個接一個

最後射落殮房條屍

迫害it狗

咁大度門開比差佬
係程序唔合符私隱

無可能入到it數

交畀林鄭

IT狗準備被割

唔知今日神射手係邊個

射過啦 陳醫生今日先屌完

其實陳沛然好蝕底

HA 一推波話無。佢prOve 唔到

之後醫務委員會 又係自己人。 專業失德都有排佢煩

不過好彩 醫務委員會一向做野以慢見稱

我估應該會唔認
等陳醫生放片啦

一定係IT狗埋單

張蓆十一點都要開工，好慘慘豬

真係刺激 輪洗鬥開記者會呀依家

IT狗要搵工了

今晚可以寫入香港歷史

聽講醫管局想做低陳醫生

割𥱊啪啪啪

痴撚線
俾大家抖下先好冇

我係醫管局就射返粒波俾蘆葦蔥
話係佢叫

橫掂係喇，推撚埋落現場指揮官到喇不如

成個政府都咁鬼黑暗,有咩野就推俾第2個部門,去政府搞野/投訴總會話唔關呢個部門事叫你去第2個部門投訴,最後還原基本步

估計案情

醫管局：警方指出612為暴動，要求醫管局交出有關資料以協助拘捕疑犯。如醫管局拒絕提交相關資料，警方將以協助暴動為由拘捕醫管局有關人士

割左割右
笑撚死你唔好話係電腦自己send資料添呀

記者今次唔該問好啲

屌你老母開個政府部門聯合記者會互射啦
每個局/署都想射波，好撚煩呀
開個聯合記招大亂鬧就最簡單

估撚到想講咩

話係畀警狗有重大事故查詢
之後提供協助

醫管局：機器供應商留後門 已交警方處理

緊係爆料 實想做佢

醫管：係IT狗搞嘅，唔關我事

食物及衞生局同創科局洗唔洗寫定新聞稿話聽日幾多點見記者

有外國護照嘅巴絲們
係你地出手嘅時候喇

Push

幫記者諗定問題好
唔想再聽到一樣嘅答案出現幾次

點解而家d局長署長完全冇晒博頭以前d細既做錯，都會咩個責任上身架wo

未到，如果醫 法 警 消全部都割就係啦

push

拿 病人資料呢因爲警方需要先比 有咩請詢問警方

For police

愈描愈黑，愈黑愈見鬼

TVB點兜

𠱸好再晏啲

IT狗準備被人擺上枱了

割呀割呀割！！！

今晚打世界盃？

交波比邊個

IT狗:班狗賊攞槍逼我架

金靴奬競爭激烈

有冇SOURCE?

香港政府真係好嘢

肯定係嗰5個暴民

有無肉類分割員分析下呢單可以點割

醫管局：sorry，system有bug 唔關我事

差佬極速入到醫院拉人
醫管局班大帝邊解釋到

難怪驢萎䓤要9:15開

似係屈陳醫生

lm

好忙啊

等睇成個政府幾撚無能

而家單單野都咁撚大鑊邊個敢咩上身呀

陳醫生請保重

狗主: 你遲左啦 我講左先架

係通訊局建議醫管局裝的
有關問題可問返通訊局

頭先醫管局咪發咗聲明反屈陳醫生囉

今日啲記者都好忙

今日畀警犬 日後畀嘅就係中共

不如聽晚黃金時段 唔好播大陸劇喇
播你地咁多個政府部門，機關etc 記者會
都夠數

啲蓆賣到斷哂貨啦就嚟

一定要睇

好撚多會開

警察要求有，問返盧偉聰

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

做香港人真係好攰

HA：警隊HACK入關我撚事

有片做証都仲推到？
可以去踢世界杯

醫管局到底會將個波傳去邊呢？真係令人期待呀 你話係咪呀

散播謠言 即刻踢陳醫生上去坐七碌

鬥快割 睇下邊個割得慢就邊個食晒

留名睇HA 又射波俾人

係咪 又要再開記招

12點再開 跟住1點又到醫管局

無限射

cms: 我自己寫個entry pass俾警察架！

IT狗要坐幾耐

陳醫生去現場質佢啦

射比邊個好

記者 幾個場走黎走去

一個激完又一個
係咪驚之後既遊行既人唔夠

我想知個系統點樣連

係個別洗尿兜阿姐通知警方

[集思廣益] 如果真係要衝擊用咩方法好？

IT狗好book 定場開記招

玩死人咩
兩局互相射波呀？
解決問題啦 唔該

學者講得岩呀，今屆政府處理問題手法不當

成晚睇小丑show，其實都唔洗睇，互相射波垃圾政府

今次係咪割落IT到呀？？IT做乜整左個 for police呀？？？？？？

陳醫生唔會得咁少證據
HA 最好割比IT友道歉算

IT狗：美國Hacker做，唔關我事

希望記你老母assembly, 頭先陳醫生個press冇乜記者

我到底聚腳係時事台定娛樂台

其實都想知ha點賴
好明顯係一個feature
system 自行生產ai...？

屌你笑到我

割割割撚夠未

林奠根本係虛竹黎 下一子破全局 仆街如果係我搞鑊咁嘅嘢出黎 我諗我幾個月都瞓唔著 基本上一合埋眼就問自己點解可以咁撚蠢 一瞓醒就諗又要出去俾人屌老母

cls 今晚咩事？

嗱，雙方攞晒啲證據出嚟囉

HA: HK NO IT

頭先HA喺FB發完聲明2個幾鐘都唔見佢上水，真係驚有事

Assurance 公司有睇過

THX

咦 頭先醫管局否認警犬有後門入system
仲反咬陳醫生
但頭先盧sir間接承認左 班狗有後門入system
仲射個波比醫管局
咁醫管局係咪自打嘴巴

收嗲啦

原本香港人道氣冇之前咁銳
屌你政府瘋狂自爆

其他局好寫定份講稿
聽日可能就到你

記者朋友好撚忙
啲部門排住隊出嚟

收曬league都仲有好波睇

屌 周星星d戲準到仆街 笑唔出

陳沛然話自己有哂證據先爆架
咁如果佢到時拎唔到證據出黎就抵死啦

岩呀。有有被躺著也中槍既覺悟

For police 呢樣野就點都割唔走

醫管局準備又助攻民陣入左紙星期日遊行未 今次300萬都似

波台

醫管局高層提供病人私隱比警方

明明係想我地內控但自己內控先

記者好忙

回傳比警察定交波比陳沛然

屌，本身仲諗住去訓

記者們 please ready a good question

一定係IT狗既錯

盧sir準備再接波啦

好刺激

係啊係啊，有大佬order，it狗佢自己整

for police

醫管局：部電腦係IT部門指揮官去黃金砌機買既，我唔知警察部點解會睇到病人資料 ….....

好熱鬧

一個個輪住自爆

又或者推比外判商

個個割
定真係咁想林鄭死狂扇火
真心膠到以為香港人會唔記得佢地每個仆街？

不分化一致對外清算所有共畜

佢咁講既話實有前線d人爆料 隨時陳議員都留左一手等佢講完再爆

打漏咗 懷疑

好睇過電影

有冇人計過呢排開左幾個記者會

你如何舉證差佬極速入到醫院拉人和 HA 有關？

佢唔voice out嘅話，呢個炸彈就一路唔會爆
同埋Dr Chan話自己有曬全套證據，應該有後着

割蓆之都

嚴重影響市民權益

又有得笑
個個部門輪住開記者會

幫佢答埋:
唔關我事
係前線員工
係IT狗
我哋會盡快徹查事件

不如星期日上城市論壇傾掂佢啦

射波大賽

呢排興割席政府搞咩
你割著我，我割著你，太合襯

又係班懶係把口硬嘅撚屌

今次輪到醫管局出嚟放火了

keep 住嚟 下一場示威靠你地集氣

Dr chan 話無證據顯示

今次要死幾多隻it狗

唱左出黎

咁撚遠？
多數地政、康文先

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！

降低食物中鹽和糖委員會記者招待會

大家幫手gen下問題，比啲高質嘅問題

一哥：醫管局有個俾警察查嘅system 你應該問番醫管局

醫管局：我地唔會主動向警方交資料，係警方問我地先交，建議你向警方查詢

佢無證據又點會衝丫

一陣將個波交返比盧偉雄

IT狗整
唔關我事

大腳

記者：俾我唞吓得唔得呀？

只要醫管局係個記者會嘗試老屈陳醫生，我第一個企出黎示威！

推落OGCIO?

IT: 唔關我事架, 個system Vendor起
Vendor: 唔關我事喎, 個requirement同spec 喺政府出喎

一日三個記者會，記者忙到

跟住政府漏夜出新聞稿

音樂奇才

IT9準備接波

割到變拼圖喇

割去負責IT既人到？

依家踢緊香港盃

我估都係射落前線人員到

前線醫護決定，高層並不參與

陳醫生應該僧被醫管局屈，大家聲援

醒未呀香港人
咁多記者會輪住開 明示哂官員環環相扣 官僚腐敗
咁仲攬正苦嘅人可以跟埋7婆落地獄

屌你成隊巴塞咁

係度整啲高質問題俾記者朋友參考下啦

留名

HKNOIT

香港政界花式足球聯賽下半場即將於23:00開波！敬請留意！

屌你老味,唔撚係又割呀嘛
已經得返鼻屎咁細粒啦喎

[集思廣益]連登記者會智庫

幫手諗問題！！

輪住割 割到見骨都要繼續削骨

1賠1 答案
我乜都唔知架

應該都係讀返個聲明

放心啦 件事出左就已經有人話用左多年
咁佢食住條水講就得 有關私人資料就係唔會講
即係一係你就唔好去醫院睇

IT狗，受死啦

大家要食住個勢，將香港所有黑暗面全部挖哂出黎。

張蓆變粉

前線it狗搞嚟for fun？

割比IT狗 系統設計不足

個地球就嚟好似生日蛋糕割開8份

今次記者問問題唔好再係咁重覆

割到變北極

[集思廣益]連登記者會智庫

仲有半個鐘！！

一個晚上， 瘋狂傳波

割到就快變凌遲

DLLM

張蓆割到變粉啦

移花接木有無機會跑出

一日可以割幾多次

今朝開記招後射到今晚11點都未完

屌明明好撚嬲架我

推！

It狗接波

IT9準備1點接力開記者會

屌你淋病成個班子都痴撚線

Gen 個 audit reporr 出嚟睇咪知邊條撚樣extract 過data 囉，唔好點鳩我呀，IT 喺 DB 撈一樣有儲㗎，冇嘅話你成班 HA 高層炒撚晒佢

立法會議員有特權，放心

其實好恐怖，在醫管局暪咁多醫護人員及it部，鬼祟開後門賣病人私隱，政府應該一早準備好，只是612迫件事浮面

11:30到邊個開記者會

HA粒嘢

來 來 來！

Hong Kong people what do you do on weekends?

"Protest"

How about weekdays?

"Watching bullshiting press conference"

成班港共巴塞fans?

記者會tiki taka?

塊蓆爛晒喇

+1
再一次笑到收唔到聲

HA: 你可以問番一哥
一晚激起兩次民憤 比我抖下啦好無

HA如果再割席，話係程式漏洞，但部電腦唔係警犬自己嘅，咁警犬係咪不誠實取用電腦？

HA: 會追究議員泄露病人私隱

如果真係login先睇到，一定有儲
如果唔係點會audit睇到自己睇自己
問題係而家唔使login都睇到

仆街，老美電腦系統有後門
以後轉用國貨

好睇過溏心風暴

不過都覺得好恐怖
正苦有咩事淨係識射嚟射去
仲要咁撚大件事

射俾IT dog

準備好睇記者點用連登智庫嘅問題撚狗

有冇理科巴打可以計下一張𥱊最多可以割幾多下

歡樂今宵

真係CLS

醫管局：IT狗 做既 唔關我事

班記者好撚唔得閒

政府ON9就不嬲都知，但都係最近先知可以ON9到咁既極點

即刻搵it狗整返要密碼 再扮無事發生

警方部電腦唔係我地部電腦

你一講我先明呢幅圖

其實如果佢哋整咗一個系統 當要login
淨係警察login先睇到,咁樣應該都有問題吧?

電腦: 得啦 我自己開部機比差佬睇呀 得未呀

HA表示：系統一直沿用多年 在救援工作有重大角色
承認有改善空間
被有心人士解讀 表示遺憾

記者朋友好忙

唔該班記者諗定啲問題先

大家要保住dr.chan arrrrr
全力屌HA

我估應該冇audit log

成街都係欄蓆，唔知醫管局有咩新玩法呢？

睇下佢今次點解釋

IT狗預備

For police
唔通hkpf it改你aeis coding咩

割 唔關我事 iT 狗 錯

話係Bug嘅話 就即係推到it狗身上

仲可以點割

仲邊有人睇啲19電視劇
真人sho咁好睇

射去邊

笑撚死

林鄭本來想食住花生等市民自己內鬥
點知今日係大家坐定定睇返佢地割蓆
幾諷刺
利申 0:4我地冇贏唔可以鬆懈

問返 IT 狗

準備割，係前線IT狗嘅錯

傳咁多腳
場波不得了

如果有呢個系統 未必係問題
但一般警察check都一定要拎approval

割 去前線 自己有權俾唔俾料 亞sir

根據往績，只係逐個部門出嚟潑火，覺得個火細，想迫人立即武裝

大家比果問題list比記者

想睇佢地點兜

政府架構撕裂

出賣病人人

好睇過TVB啲劇

點解要睇到，同埋果個pt係唔係under自己
睇資料有原則
Clinically need
Patient under care
所以護士醫生睇番自己病歷都會比audit勾出黎審，因為自己唔係under自己的care

下次個部門係邊個呀？
入境處？
食環？
定係海關呀？
創科拎左咁多錢
頂左佢算啦不如

班廢物高層肯定賴鳩前線

半夜搞記者會

唔洗割 到冇人睇過 大家唔洗擔心

拎呢？

屌，笑到收唔到聲

有特權唔代表可以發佈不實消息同侵犯私隱
佢而家玩老屈

要成班前線醫生出聲先掂

俾我地抖下得唔得呀 11點都有記者會

依家個問題係明顯冇拎approval都可以隨意俾人入到. 唔理login係咩

IT狗表示why always me

it狗

辛苦哂班記者除左TVB外

醫院管:警你老母

件地趕撚到 你幫手諗

IT部 保護資料不足 已要求改善

割閪呀你？出賣港人

記者朋友保重身體

HA: IT部同事疏忽導致

pish

今次割丁丁都無用

再割就得番塊指甲啦

陳醫生加油！

推 求割蓆mind map

醫管局：it野你問創科局

而家咁割法
地殼都俾班仆街割開

不如你地傾完先開記招啦
第幾季呀 好悶呀

鬥玩卸膊

肯定射去it 部

出神入化嘅境界

強烈譴責有心人泄露機密
本局已有最元善既系統
各位市民繼續使用
無事發生
Yeahhhhhhhhhhhhhhh

個波又會傳去邊

係 所以呢個係死罪

就算有呢個系統，而且個系統有晒你啲詳細資料，都唔係首要問題

而家全部都玩射波

係警方偷入醫管局系統
之後又推個波比一哥

1. IT部內部測試用
2. 打錯字，唔係俾警察用
3. 譴責流出系統的有關同事

屌你老母真係唔敢睇...越睇越撚嬲

體育新聞現場報道
盧偉聰啱啱傳咗個波比醫管局 唔知道佢下個會傳比邊個呢

Please share

記你老母

會唔會 it狗係測試過程中失誤 令到其中一部電腦唔需要login就睇到資料
所以比有心人士盜取資料 會報警處理
再一次強調ha係非常保障病人私隱......

睇記者會好睇過無線啦

it=condom

4. 假架d野！

打錯字

將會追究外判商責任

外判商：所有工作均按政府指示

其實係for polite
唔係for police

陳醫生話有曬人證物證拍埋片wo

仆街醫管局 坐等11點

無老屈
佢都話唔可以一口咬定係黑警係個system攞料先咁快捉到人:-)

通常都係費 或者轉移視線
唔駛理會太多

Aeis應該自己寫？

而家擺明想前線頂佢唔順走 咪引去支那黎

無啲咁既事
我地保留追究既權利

最好搞到成個政府部門啲人都亂撚晒

留名睇又要割

HA第一次記招一定係否認啦
係要等人拎證據出黎先會心死

HA有無試過深夜開Press Con

今晚好多娛樂節目

今日真係過山車咁

攞定花生喇

一定係移花接木

I.T.狗係無辜

爆啦爆啦
今朝連登仔 邊個話輸

肯定死口唔認再傳波

期待點兜

一陣HA話電腦系統比警方入侵

HA: 唔關我哋事㗎 啲警察自己入嚟捉人嘅 要問就問盧偉聰啦

三更半夜走黎開記者會 屌你咩

卸落創科局d it9?

其實佢呢個system點過audit同security

而家個個都學晒蘋果咁等你出press release之後再放料

班高層幾耐無試過咁夜開工

傳比前線人員

係IT狗嘅錯
傳個波俾創科

有無人開盤
1:保安部要求
2:警方要求
3:律政司要求

仲問

創科局好準備定記招

無可能過到，無login 既system 仲要俾外人用

創科: ??? 我地出左名拎公帑唔做野

11點未收工？平時咪狂賺ot?
平時有冇野做嫁？唔怪得政府個個都咁高人工
ot都5-6萬啦

政府啲system budget咁高係咪有啲原因

球證。旁證....

場波幾好睇
各位球迷預備啦

冇可能過到，ha班it狗都打晒問號

IT狗仆街了....

屌古蹟文物署會唔會再跳脫啲

屌係咪玩緊聽音樂傳波仔

好多野做嫁
高層忙住開會同捽前線數,又要諗點吹自己提供到好好既超額服務

仆你個街，成班冇膊頭，割黎割去搞鳩啲記者咩，夜媽媽輪住開記者會

有關系統及做法已經沿用多年..." ，在醫管局電腦系統Disaster Case List (Police)的紀錄，6月12日至6月13日兩日間，內有76名病人資料。一間醫院2日 76名病人資料，一年365日 = 13,870，18間急症室 = 249,660 ...

呢D system 收埋唔會過audit.
audit查之前收埋個system先. 查完後再裝/放番出來.

如果陳醫生係現場拎住証據衝出黎就正

其實ot係咪任填
老作都冇人知？

當面對質

可憐IT 狗

每日都割，我就睇政府你班仆街可以割到幾時

其實係咪ha 班it 狗一直知情但唔講記者朋友不如叫ha 啲it 狗講兩句

醫管局可能卸落犬隻訓練場 我無比佢睇
佢地用鼻索 我控制唔到

開盤

1. 係警方有側門入侵系統1:95

2. 道門係呀爺開比我地1:88

3. 陳議員誣蔑我哋1:2

4. 呢單嘢唔係我跟開，要問返警隊高層1:1

一定係IT狗錯

請問邊度會有直播

希望陳醫生唧鳩班仆街牙膏

消毒消毒

4 一哥已經射左波
我估3

港台

請問係咪未有link
refresh極rthk都唔覺有直播

求其一個新聞媒體都會有

一係醫管局話係警務處hack撚左入去個system到自己加d野上去

thankssss

上策射俾全城公敵警犬
中策射去地底泥it9
下策企硬搏冇牙膏啑

有冇傳送門？

呢套好睇過 白色強人 好多

9成都係判左出去
究竟係邊間公司起同main呢套野

趕死班記者啦

推IT9出嚟，慘慘

一定扮慘慘豬比人屈啦
點會認 一認就比人屌死

港島返九龍

點解除左rthk好似冇媒體知

割完又割

今晚係大型割蓆現場

外國勢力啦屌佢老母
割到呢

【直播預告】

醫院管理局今晚11時將舉行記者會，回應病人資料保障事宜，港台視像新聞專頁將會直播，敬請留意

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS
醫院管理局 Hospital Authority

其實大家諗漏一點
呢個system用咗咁耐
佢可以講 係拍板要整個system嗰條友要加呢個後門
一樣唔關佢事

不過賠率我覺得偏冷喇

輪住出黎開記招

佢地一定好憎林鄭

一定企硬

HA表示：IT部整架，我無參與

It狗

畀著你，你知情你會敢好似陳醫生咁公開咩

咁係it狗implement，實有幾個知嘅，但管理層話ok，班it狗就信冇問題架啦

塊蓆仲有幾多可以割呀?
爛晒啦

班記者今次可唔可以唔好咁嘈,問返D有質素小小既問題

一陣IT狗就搵莫乃光出頭

好忙 個個都開記招
排隊輪住講好冇
搞着班記者
下一個準備: 現場指揮官

條撚準備!

隔離儲緊問題

未必呀，200萬人群情洶湧，唔早D割蓆俾人屌死

最後一腳傳到比
ACO

打左比CARMEN

HA一定咬返陳沛然醫生
又射落陳醫生度

新加坡掩住個嘴笑尻我地

有冇直播LINK

RTHK FB 開左

醫管局高層好多紅底

同問有無直播Link

有冇youtube link ? Thx

幹你娘割爆

HA 無ACO

屌 推到現場指揮官出黎

系統有BUG，IT狗人為錯誤，已及時修正問題，沒有病人資料被泄露

得咁小咪牌既

thanks

肯定係食環

醫管局: 點撚知姐屌, 無人接波既, 屌你老母

掃地個個啦咁

依家啲 EA 都唔知點做野 !!
竟然放個側門喺度 !

有冇link?

RTHK fb

賣弄球技 全部鳩答唔理
靠政府 信佢會你想死

本身要簽polo42警察先可以拎病人資料，根本有個System一入去就已經拎到，咁樣簽黎做咩？

做樣

一定係EA 透露病人資料
EA無後台 仲唔做你

一定係割IT狗

射比it 1賠1.2

RTHK

Pierre chan fb post 了片

割it狗點講都唔通 邊個會接受

日頭笠水夜晚開工
乜撚野政府黎

Pierre chan fb post 了片
入系統方法
快backup

黎啦黎啦，條撚準備，屌佢老母

陳醫生叫左你自己開
係要人地爆料啦 你就死死地開 你話你係咪犯賤

當初係警方話要合作先整出黎

有線同now都冇既

有冇function spec 被 user signoff 先，有就仆街啦HA

生果動話11:30 WO??

啲咪牌 得返啲大台 ?

佢地準時D 開波先LIVE

蒲精

rthk已經直播緊

牙膏

一日內可以開到幾多個記者會?

真係辛苦哂記者朋友

又遲?？？

電視？

保安
使用電子病歷有諸般好處，當然亦不能排除潛在風險，最大問題是私隱與保安，故此保安系統必須嚴謹，否則會出現災難性後果。
王春波醫生表示，暫時電子病歷系統只供醫生使用，將來或可發展至病人參與互動。現時每個病人需要借出病歷的話可向醫管局申請密碼登入。電腦潛能無限，未來或可用身分證認證登入。王醫生認為只要病人神志清醒，現行以密碼及身分證來保障病人，應不存在問題。
電子病歷記錄了人的一生，從在母體孕育成長開始至死亡，鉅細無遺地記錄人的生前死後，但是，醫生把病人資料儲存至記憶體（俗稱手指）而遺失的事件屢見不鮮，使不少病人憂心私隱外涉。
「病人的電子病歷已經利用了不同的保安技術來防止黑客入侵及刪改，其實比紙張嚴謹，更重要是每個曾經翻閱病人病歷的人都會被記錄，亦即是說，如果有病歷流出，一定可以追究。如果病人和工作人員都遵守所有守則，理論上是安全的。保障私隱不在技術上的因素，更多是人為因素，醫護人員保護私隱意識的教育實在需要加強。」

法律地位
電子病歷方便、成本低，而且容量廣，非常有利於管理和統計分析，對於遠程會診與資料共享有紙張不能代替的好處，這是不容否定的。但是電子病歷因為經常修改，故此其真實性容易招致法律爭議。
現時雖仍未有很完整的法律文件管理電子病歷，唯在醫管局的病人電子病歷，凡修改、刪除，都會存檔，而所有修改過程，每個使用者的密碼，電腦都有記錄。

LINK?

邊個要utube

有無直播link?

蘋果youtube

肯定又拎IT狗祭旗

東風起，火燒連環船上

好忙

醫管局：有Bug，下個Patch會收復番

【蘋果fb live】醫院管理局見記者 回應病人資料保障事宜

==============
【新聞有價】你用$3撐蘋果 我捐$1支援反送中抗爭者
🍎 立即訂閱：

我覺得唔係割
而係 轉移視線 話有人 洩漏病人資料
同今日個新聞犒一樣

仆街又遲

劇本寫好左啦

Del左？

bug左廿年

佢實話冇提供俾黑警, 姐係黑警自己睇? 射返個波俾肥仔聰

今次推俾邊個

醫管都遲

IT同事

得幾支咪
好多記者趕唔切?

IT狗

炒唒班it9

屌你老母又遲到

又遲

Link?

出嚟啦

多謝陳醫生幫手 debug
good night

HA班友又幾準時

出到未

無live?

IT🐶準備做擋箭牌！

約完人遲到，咁冇誠意開嚟做咩？

岀黎了

開波!

Now同有線去左邊

好過一哥
遲2分鐘

整合一下，呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

局長呢

準時係咪好難？

邊度有live?

肯定推比個個醫生

蘋果

Rthk

rthk fb

開波

Back up左

個個新聞都有啦

Rthk32

開記者會開到幾時

推比IT狗啦

99台冇？

係到

又粒水

香港電台有live

今次割去邊呢

係好撚難
留名佢地擺前線醫護上檯

呢個完咗可能一哥又去返出嚟開

又誤會

信心？已經冇咗

唔認喎
質佢啦

岩岩比人擺上檯
即刻出黎澄清醫護界既動作好快

一開波就話你哋誤會

你地賣我地先

依家怪返市民誤會你?

屌你老母

緊張到佢

好多誤會

已經射定波

依次又邊個啊 出來啦
又射比邊個啊

CE唔出黎？

NOW岩岩開始..

佢哋算準時啦

誤會？誤你老母

又有誤會

摸屌O
Module呀

Mass gathering 點 disaster ??
你唔好話catastrophe ???

利物浦嚟嘅喂

LIVE LINK

IT狗真係好慘 平時炒又炒先 依家又要食死貓

分fever做乜鳩呀咁

射哂波為止

條友利迷

醫生講得好過一哥

又借海難 牛下

兜完未

割左落災難度

分你老母

Now 331 live 緊

直接啲

利物浦....

呢排好撚多誤會

姐係個漏洞已經好多年

咪遊花園

直接解釋 點解鷹犬可以直入? 拎晒市民資料

依加講乜都無用誤你老母

now 331 有了

利迷？

咁救人又開差佬咩事先？

搵你老母啊

又係公眾誤解

佢聲都震埋喎......

都唔知up緊乜
用黎搵親人

唔好諗住屈陳醫生

毅進 vs mbbs

入正題啦

個波會交俾邊個呢

打親情牌?
唔好spin左個話題啵

家下係洩漏左比警犬

利狗黎

梨久大曬啊

摸屌

仲係冇解釋個police頁面
咪再兜圈

HA見記者但戴個利迷 badge

內部 唔會有聯繫
咁for police點解？

咁for police有咩用

咁黑警到底有無得login先？

咪遊花園

條友把聲震既，搞咩

你話唔會就唔會?

cable冇

機構

K L CHUNG

會唔會佢遮漏咗啲嘢先del，小心啲唔好害咗拍片嗰個醫生

哦

內部系統
唔代表傞佬睇唔到wor

屌 又遊花園

屌

唔會轉畀其他機構
但會畀其他機構直接開

咁點解D狗會有資料

內聯網系統
拿記住重點呀

其他唔撚想知呀
解釋For police 啦

仲未入正題

猁

唔洗login

講大話

內你老母
內聯網喎
同黑警一齊人嘅內聯網？

又九唔搭八

屌你老母 猜波猜撚到好似十年前巴塞咁

隔離post有講

寫明for police 忡想點駁

警察有冇 access right 先

咁咩係for police

猁狗係咁㗎啦

利迷黎

又係度講廢話 屌

拖到幾時

講重點未

點解我聽唔明既

SS 威

條友乜事兩句已經想喊咁

唔洗登入喎！

有晒證據，你點撚樣解釋

利狗嚟嘅頂

你冇比人，但人地入到黎

好簡單問佢黑警有冇借黎拉人咪得

喺龍和道手足聽吓

個內聯網緊係睇唔到
呢家係有個內聯網以外嘅backdoor免login

For Police呢 當人盲？

無得入又點捉人呀

for police呀屌你

佢地準時過我港紀律部隊

You Never Walk Alone ??

反了反了！

利物浦

LOG你老母

喺到遊花園

for police點解釋呀

it狗差唔多要出場啦

喂 陳醫生有哂物證喎

姐係D狗有SS威啦

Police 而家咪log撚左囉

帶住利章黎踢波有加成

又9up ，有側門呀 ，唔使登入呀，差佬都可以用呀屌

急症室唔洗login

遊左去邊呀大哥

比人推出黎 想喊都正常

冇需要？？？？？

大你老母

班記者好撚忙

up緊乜撚野

又係度講廢話 屌你老母

人地話唔洗Login 屌你

你sale完你個系統未呀
我要知點解佢地睇到

佢係乜水黎

咪撚兜圈啦屌你老母

for police?

割啦割啦

心虛

醫院人員?FOR POLICE?

你當大家盲架？police 個字大大隻字寫住左wo dllm
咪撚再扮野啦

你講乜鳩啊

想推落前線人員到呀？

急症室有警崗
警崗有電腦

for police 呢屌你

利記傳波好叻咩

有人唔登出行開左

FOR POLICE?

咁你係咪話陳醫生講大話

又係語言偽術 遊花園

咁點解會有警察可以LOGIN阿?

咁點解上次可以直入拉人架?

無資料唔通係耶蘇落黎通左水阿?

即係無login

香港盃第5回合，開波！醫管局依家控球在腳

佢淆到仆街

FOR POLICE我FOR你老母閪咩

仆街狗講大話

32台

政府彈彈波勁過巴塞，攞硬下屆歐聯

FOR POLICE呢

講完未 for police呢？解釋呢？

想推落前線度？

射比醫護人員

急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!急就唔洗login!!!!

For police 呀屌你！

咁點解會立刻知捉到人啊 痴線獨立系統

咁即係AE 用到電腦就有Access Right 啦! 講咁多野做咩呀

for Police點解釋呀

係咪射左落急症室度

記重點
內聯網系統
要LOGIN
只限急症室STAFF 只限急症室 只限急症室

係咪話警犬自己偷睇

同急症割蓆

想屈急症室同事
係咪痴撚左線

即係有急症室既人印俾犬？

咁咪姐係無login lor

我禁過CMS
但無幸係a&e 見ais有 disaster，因為好少有
重點係！點解黑警會見到 access 到？

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！

唔login都合理?

佢話LOGIN 先可以PRINT 出嚟.
語言偽術?

即係ER有人出賣資料俾黑警啦

從來冇授權 咁點解黑警睇到

醫生耍太極有一手..
呢啲要對付先麻煩..

For Police點解釋
陳醫生唔洗登入點解釋

想推落醫生？

for police 點計呀 答啦屌

live留言班人刷夠hallelujah未

有冇live, rthk 嗰個唔知點解不停loop 條友試咪

又割比前線

急症室同事

頂你射哂比啲醫護同事

都遲兩分鐘

醫護梗係遵守啦
係你地班仆街高層唔遵守咋嘛

記者快d問
FOR POLICE
FOR POLICE
FOR POLICE

係點解呀屌你老母

唔授權但人地可以直接睇？

哇屌家陣想射波落IT人度?????
屌你老母西

屈前線

射俾前線

割了割了割了

For police wo

For Police???
當人盲？

黑警自己去拎黎睇wo

現家唔洗交 係警察鍾意彈出彈入就得

解釋緊

割左啦

急症室同事 先行送死

咁狗算唔算係第三方先得㗎，講咁耐都唔到肉

醫管又話自己不主動
黑警又話問返醫管

屌你老母

個醫生踢利物浦WO, 心口個章

即係有人賣資料啦

又前線

姐係差佬偷睇？

乜撚野第三方？POLICE呀屌你老母

痴線直接認可以唔login睇病人資料
Security呢?

準備割

我幫你答啦 Police係人名黎嘅 係HA嘅同事

邊個咁大整蠱D FD?????????

希望今次記者唔好再嘥機會問廢問題

傳波了
急症室同事

即刻割屌你

又推俾前線

講廢話一!

要send俾記者
唔可以只係連登推post呀 冇記者睇到架

又割去急症？

link?

痴撚線 HA都割落前線

大割蓆！！！

推落前線醫生到，好野

段鳩嗡今日係881個人民大道中聽過

再割塊野爛啦

卸俾同事而家

哇屌你 又割

我割！！！！

for police？
唔使login？

依批記者識做啦唔該

又割
屌你老母on99

送急症室同事去死????

割蓆

屌 講廢話聽光明頂算

記重點
內聯網系統
要LOGIN
只限急症室STAFF 只限急症室 只限急症室
射落前線 賴佢地比左LOGIN 人地

其實講咩春

條友好多鼻毛

For 警察用途

屌 又推比前線 割撚到 for police呀

唔make sense喎
你可以照login唔set time out架
即係屈阿蛇威脅醫護人員交野定屈前線俾野第三方?

又係黑警

割席, 割到去前線員工

港超有救了，但係，邊個守籠？

嘩！！！！！！

你講兩句其他人會有信心？

係咁推

屌呀 屈醫生護士?

推去醫護人員

割到變粉未

又割俾急症室

係我地同事嘅問題

射薄醫護度? 你唔好再仆街啲?!

for police is real

Print嘅format 都屈得

死猁狗冇個好人

班廢中廢老 膠層真係智障居多

割左
係前線急症室同事錯

問題要send俾記者
唔可以只係連登推post呀 冇記者睇到架

你班醫生唔係咁都接受啊嘛

乜撚警察用途呀

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

佢er 撚夠未

Yeah 射前線

er er errrrr

成隊好波之人，傳嚟傳去

印出黎for傞佬
認左啦

講啦 警察用途

咁邊個print 得

急症室好多入到去wor

係醫院先入到，咁即係醫院差入去拎啦

射哂比AED同事

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

聽左2個字, 咩都唔撚明, 係咪我問題

er.... er.... er....

好割唔割割前線

做咩上電視都唔剪鼻毛

有克警 有新聞 咁獨咩立

割到2046

醫生戴住Liverpool badge

唔便login
print for police

繼續吹.jpg

認左

兩條友口震到,係唔係發現左原來真係自己友做

仆街啦你又割

for警察用途

又唔撚關佢事！
係前線人員自己俾左人！又割！

警察用途

遊花園, 佢自己都唔明啦

需要？

正，今鋪好睇

今日又割 有冇人整個分割timeline出黎

警察用途係乜

列印有警察用途

有需要 我屌你老母
有咩情況要比黑警

點解要有警察用

姐係賣咗病人囉

On9 兜乜撚野 收皮啦
咩係patient confidentiality
你就係要保護病人資料先有cms
要login
而家唔洗log in 就有 cls

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

for police is real

又射比前線

唔使login點解釋

點解要比?

屌 姐係關佢地事啦

你講得for police係真
咁就唔撚駛再講啦

認左
屌你老母！！！

災難喎

印出嚟咪啫係俾狗
唔通印出嚟dum落垃圾桶咩

災你老母

要講幾多次海難

想喊想喊咁

回傳返俾警察，好波好波

佢講咗.
PRINT 先要LOGIN

列印比啲狗做乜呀

For police is real

咩format所出嚟先

邊度大型災難呀屌你

認左？

姐係認出賣病人資料啦

割咗比前線

急症室D機唔洗 分秒必爭

大型災難

開得記者會，記者都知嘅，除非你話外媒啦

大型災難先列印比警察架原來

即係會PRINT俾D狗啦, 算唔算認左

都無龍門 一早搬走左

臭鳩猁沒有一個是無辜的

記重點
內聯網系統
要LOGIN
只限急症室STAFF 只限急症室 只限急症室
射落前線 賴佢地比左LOGIN 人地
FOR POLICE 係比警察用途 可以 列印 出黎交比差佬

無啦啦被人推出黎咋

災難

認咗喇

處理咩情況

講乜撚海著
講612

認撚左

佢話有個list係for警察wo

即係支那高官都可以用黎揀器官所以唔止黑警

即係有Print資料俾黑警啦

創意高

黑警自己入去 PRINT 啦

屌你 醫護好忙架

認啦嘛
你認就得啦

大型災難，咁今次係暴動定災難

列印出黎 唔係自動交
哦 即係送埋俾警察 唔洗警察摷

唔小心認左俾警犬

即係同黑警有勾結啦仆你個臭街

救援行動 定拘捕行動呀

警察處理救援行動？？？？？？

你醫生好誠實

好攰呀大佬 俾我地抖下啦仆街政府

又射返比警犬

人地玩割蓆 我地一定唔玩

612 係災難？

大形災難就可以交比傞佬
612係大形災難？

個頭左右左右

肯定係有d狗問醫護人員拎個LIST D 醫護人員 又盲中中比左佢

即係病人清單有篤灰list

佢個頭擰完未 好暈⋯

屌你老母 呢D仆街比人收

差佬有拎printout
你仆街啦死差佬

即係有比班黑警啦

你認就得啦
唔洗再講咁多嘢

認左

唔會直接交俾狗 但係可以印出黎俾狗

屌你老母

輕重就輕講完即刻又拉去唔關事既例子

警察比咩服務呀

即係612係大型災難？

印俾狗要咁詳細架?
解釋啦

記者 請問
咁五個人發生既暴動 係咪你地所謂既大型災難？

人數咪得囉 唔通對完身分證先救咩

病人要咩服務啊

條友已經唔知自己up咩

去踢世界杯啦
齊腳

好好服務啊
服你老母

一開頭.
佢話PRINT 先要LOGIN

記者會=割蓆大會

要黑警幫乜撚野
屌你咪撚再賴落海難

記者會呢？

即係比咗警犬啦

下一位會帶曼城

咁而家邊撚到救援

唔係海難呀dllm

又食人血饅頭 又借海難過橋？
食屎啦 有無醫德架？

屌你老母 唔係叫你介紹系統個好處啊 sales啊

示威係災難

仲以為自己睇錯

點樣make sure唔會比D狗濫用呢個report?

承認咗有交畀警察

警察服務 拉人即係？

交比condom 仔處理大家清楚啦

救人 服務人wo

講野1999咁
身有屎

不斷講災難情況

懶人包：for police 果到 醫管局會印出黎交比警察

咁即係一早plan 好曬要災難級咁傾場啦

屌你啦 完全唔係同一回事

交比警察救援行動？ 消防救護又比人當condom

佢知唔知自己講乜9
警察救援市民？警察尋找病人家屬？

講返今次呀 ，又遊花園

災難???? 612 災難????

醫生你個頭唔攰架咩 係咁搖

希望記者一針見血

其實即係認左，
可以清算返差佬

例如拘捕服務囉屌

？服務？邊到要服務呀？

講到口窒窒

上到呢個位通常都好奸好識講野

扯落海難做乜？咪又係比資料班狗

屌你老母咪撚拉去海難到 完全兩種唔同性質事件 醫生係到偷換概念 恰尻我無讀過書?

Corp Comm係唔係無番工？
見記者都戴住利記襟章？

喂呀哥,你答呢啲野完全唔對題喎

記者會唔會問點解你咁多鼻毛

邊間教會
平時有冇唱sing hallelujah to the割

暗示

大型災難先列印比警察架原來

咁今次係咪大型災難呢原來

戴住個足球球會襟章 已經講到明會射波啦

5個人暴動叫災難
10個咪世界末日？

通知點解要係警察通知家人?

南丫海難好攰喇

支支箭都射落警察度喎

講黎講去都海難,咁今次print黎做乜啊?

鼻毛

佢提左幾多次南丫海難

我比你搵家人 你拎黎捉人你既事

今次警察
1. 無救援
2. 無幫助

你仲點解釋 ？

2個情況都唔係

黑警 為病人 提供 拘捕服務

一句講曬，呢次有冇俾過料警犬！？

PRINT 先至LOGIN

咁有冇印過

可能重有公安

屈前線真係痴線

不如直接解釋今次啦

俾服務係咪解 拉佢坐監

醫生唔識講大話

HA今次仆街鳥

拘捕服務

去處理呀 即係拉人呀

姐係賣左啦 屌

屌，割完一邊這邊又割，你老母
解釋咩係FOR POLICE

唔係得5個人暴動咋咩? 點大型災難

有機會列印交俾警察處理

認左啦
俾個人資料班狗without patients’ consent

但而家係警察打人喎

又唔係天災

淨係講南丫島
咁今日呢屌你

我屌你老母咪姐係會交俾狗囉

仲要print....

通知點解要係警察通知家人? ?

救援清單
有哂地址身份證電話
仲要under Disaster Category
請問Mass Gathering點disaster???

講黎講去南丫

右邊果個有個猁章

渣渣林叫IT狗寫多幾個for xxxx, for yyyy

遊花園喎 解釋唔到d圖點黎

屌佢老母佢d鼻毛好撚核突呀

見你老母啊？

笑死
你不如講話無野好講算啦
係到9唔搭8

即係有交俾黑警啦！！！！！

救災警察會involve?

黑警都信得過？含撚啦

大型災難先列印比警察架原來

咁今次係咪大型災難呢究竟？

又射番去D狗

幫=拘捕？

以後要話自己發夢整親

條友真係唔識架喎

俾咩服務呀? 性服務呀???

列印交俾警察

混淆完視聽未呀屌你老母

叫差佬叫傷者屋企人？屌你老味你地醫護人員唔撚識打架？

反射呀

警犬：唔係我拎架，係醫管局自己比

即係承認比資料警方啦！！！

點解釋咁多傷者去睇急症，就比人左先?

你唔講唔覺
一講我係咁望住佢啲鼻毛

Fever又係大型災難？

拉人服務

個個局長都射晒落前線到

咁呢班人要黎做乜鳩嫁？

咪撚搞消防阿sir la diu

612 5人暴動 = 大型災難
繼續9UP 兜

記重點
內聯網系統
要LOGIN
只限急症室STAFF 只限急症室 只限急症室
射落前線 賴佢地比左LOGIN 人地
FOR POLICE 係比警察用途 可以 列印 出黎交比差佬 (例如要搵家屬喎)
再強調係 列印列印列印列印列印列印

咁我當係醫生自己印啦
醫生都要login架 戇撚鳩
呢家個問題係可以免login wor
即係有其他人免login拎到資料啦

再講 警察拉人叫服務?

警察點撚樣比服務病人？？？

警察點撚樣比服務病人？？？

警察點撚樣比服務病人？？？

警察點撚樣比服務病人？？？

兜咁撚大個圈咪又係畀班黑警

警察不誠實使用電腦

服務

緊急情況下
邊個界定嚴重範圍
其實即係24小時開放

警察俾咩服務個病人好？
拉佢返差局繼續接受治療？

拘捕服務？

屌 猁狗

PRINT 先要LOGIN

講夠廢話未

佢講到好心虛咁

救援/服務？
想問今次係邊樣？

警察服務

咪即係拉人

海乜鳩難？寫到明Mass gathering
解釋下啦 屌你老母

唔好搖頭啦

拉佢都係服務丫

拉人服務 屌你老母呀?

佢嗰兩樣目的
同嗰日情況完全唔同喎

搵海難比

警察服務，係唔係指送返狗屋服務？

HA : 我地定性 612 為 大型災難

搵人 搵家屬
拉人都算服務

之前咪話今次啟動左disaster, 咁今次咪即係print得

咁即係有畀狗啦，得啦，唔使講

警察服務病人？

已經承認左

認左係比警察用

醫院system已經畀警察網絡罪案調查科入侵

個垃圾醫生講野好廢

又拋個波畀前線 戇撚鳩

拘捕服務啊？？！？！

好撚驚啊人地

PUSHHHHHHHHHHHHHHHH

好亂呀， 個波去咗邊

警察繼續救援服務？on9夠未

醫生唔識講大話嫁喇
收得皮

喂 咁係邊個叫print呀

亂鳩咁講
死鳩緊喇今次HA

邊個決定可以交比警察

從來冇印 咁點睇到呀你講？

警察自己印?

自己都睇到啦，仲要要求

唔係得5個人搞事咋咩？
大咩型災難？

好心你地夾吓稿先啦

又推番俾盧SIR, 即係有黑警用自己方法拎資料

Y not both

同黑警同流合污?

無咁點樣黎啊

自己都講撚到口疾疾

收皮啦 心虛阿?

黑警係咪即係可以自己login！！！？？？？

對狗黎講係大型災難

最後賴返同事

個audit log無印過
咁份野邊度出黎？

你點確保得到閒雜人等唔會用到你個部唔駛login 既電腦呀?

據你所知

佢想將災難同呢件事link埋一齊呀..!!!

問題要send俾記者
唔可以只係連登推post呀 冇記者同你睇架

即係有俾啦

冇你老母

警察又話得5個人暴動
醫管局又話係大型災難
林鄭又話所有人定性為暴動
三方面互割

通知點解要係由警察?

612暴動-》五個人暴動-〉災難

點確認係呢兩個情況?

服務？ 含撚呀?

屌你, 咪撚再講海難啦
而家問你612呀
海你老母

推前線同事出嚟

又係同事
前線byebye

使唔使LOGIN呀屌你

冇PRINT過????????

禁警察要求幫佢搵人 你都畀

警察俾拘捕服務 屌你老母又一單逃犯條例, 送警條例

哦
原來篤灰係等警察提供服務比傷者

真係超級9up

冇人印list又點會知呀

列印出黎 唔等於 直接比警方？？？？
咩logic

又割返去同事

提供拘捕服務

拉鳩人

唔係割前線
就割IT
用左咁多年 割唔到IT 啦

無同事喎原來

提供服務要俾到張list咁仔細？

黑色果D係咪鼻毛來?

Pushh

Ha: 啲狗話服務市民

冇人列印 但有張野係度

冇同事print出黎, 因為印果D係狗

個頭一秒擰一次
去考車?

捧得賤種猁既人格都有d 問題啦

無列印但有資料

又卸膊

係咪鼻毛嚟？

口窒窒咁

屌你612啊 南丫海難係咩事啊

又射俾黑警

而家唔係話唔係print警犬有得直接開電腦睇咩

無同事列印過,
咁黑警有無 access 過?

口都窒埋

列印先要登入
即係唔列印, 唔使登入

咁點撚樣黎架

無PRINT唔代表睇唔撚到

痴線一講到們今次心虛到仆街

跟進

個個有波就射去前線
班高層到底有撚用？

驚到唔記得剪

而家陳沛然係屌緊有後門唔洗login
HA就射到套野有用

警察自己Login 咪唔洗人俾囉！

冇print??

無人要求， 張list自己飛出黎架？

警察救災難都up得出 唔講以為消防乜都唔洗做 on撚9

屌你啲鼻毛

冇會識得走去捉人！？

拘留服務

部機自己印

部影印機自己印架屌!!!!

無同事畀資料警察

即係警察用特權！！

想屈有黑警私自去使用急症室電腦？
定想屈落前線醫護人員到？

冇印過唔代表警犬冇睇過資料

割埋 a&e

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！

唔洗印啦
冇LOGIN都睇到

其實打開print左 你依家問邊個人做 一定冇人認啦

已經唔敢

姐係話急症室醫生有鬼？

好煩

哦 又市民唔岩 唔識你個系統呀？

整printer果個出黎認左佢啦

你老母射左個波落河

咁警犬點樣上病房拉人呀

自己睇到未唔洗LOGIN囉

因應情況交比警察 你講撚曬啦

公關災難就有

急症室同事洗唔洗開記者會

LOGIN都唔使呀 PATIENT PRIVACY ?

射到咁

屌你 講野一舊舊 好撚辛苦

去你屋企救醫囉你老味

依家洗鬼print 咩

電話影張相咪得lor

前線問題

一開頭講咗, 列印要LOGIN

點解我越聽越唔明

個頭搖完未？
食左fing頭？

臭鳩猁賤過狗

想轉移視線咋！

咁點呀, 張list 天跌落來?

我屌你老母, 搵死傷者家屬邊撚度洗俾警察架?

仲有冇被困者，拎病人資料有撚用？直接搵架啦

屌，不如你唔好解釋啦。你估市民會信咩？？？？

Er 乜春 心虛至極

其實佢係咪一路講一路諗

無人睇急症架啦屌！！！！！！！

唔洗print,黑警自己識入

等睇唧牙膏

佢割咋你以為

佢講大災難個下笑左

咁都唔驚?
一求醫就俾你放料俾狗拉

即係有大型事故就會出賣病人資料

全部前線罷工

講到一pat屎

笑左

又話警方無叫佢哋提供

鳩up嘅hi

冇比警察啲狗唔通真係用鼻索？

明明係你個系統值得懷疑
好似怪人唔去求醫咁 屌

記重點
內聯網系統
要LOGIN
只限急症室STAFF 只限急症室 只限急症室
射落前線 賴佢地比左LOGIN 人地
FOR POLICE 係比警察用途 可以 列印 出黎交比差佬 (例如要搵家屬喎)
再強調係 列印列印列印列印列印列印
今次無差佬要求過列印 資料,

姐係警察自己拎？

真係唔識講大話

陳議員應該在場質詢

緊係冇人交比D狗啦
D狗直接入左個程式拎,仲洗問你地咩屌你老母

去32台啊

啲鼻毛好撚長

系統漏洞割落前線到
當冇件事
醫你老母管局

唔係直接畀警察
但係Print出嚟交畀警察
就唔係畀警察？？？

1. 點解要屈前線同事
2. 咩職位先可以授權你列印資料
3. 其實點解今次會定義為大型災難

屌你老母啦HA

屌你老母 可唔可以搞搞d鼻毛

d墨自己噴架咋

佢講緊咩 聽唔明

好想捉實佢個頭咪再甩黎甩去

我都覺得應該要

提供服務
俾克警拉個病人

沖咖啡服務

用手機影個mon

點解唔使login又寫for police

咁個system係咩嚟？點解唔洗login？搵家屬唔透過醫護搵？

聽唔到問乜

屌
比佢啲鼻毛分哂心

係實係啦，佢哋畀人推出嚟受靶

如果打開print左一定有電腦記錄

同盧偉聰一樣
自己話無然後射波比前線, 博無人CHECK 到
黑警都唔會查返佢地邊個流出

食屎啦屌你老母

預約拘捕服務嘛
幾年前已經有呢種服務

拿 射返個波俾市民
你唔黎睇就你受害 你死你事

個側門存在 佢憑咩可以確定冇醫療人員/警察 print 過個list?

print 左有冇audit trail? (不過有都冇用 冇user login)

屌你 而家講緊係佢地自已唔洗login自己睇

講到唔駛login嗰個system 係一直被廣泛應用咁 咁點解陳醫生會話同事今次係要特登揾先發現到呀？！

係部printer自己無啦啦印出嚟 醫管局保留追究printer廠既權利

邊個login都唔知 點知有冇人print

一哥話無暴動阿 大你老母咩

災難災難

你地今晚就係公關災難阿

咁講落去係咪以後都會keep 住呢個system

白色巨塔塔頂嘅人

前線有人提供病人資料囉而家,你點樣嚴肅處理?會唔會公開透明先定自己查自己了事?

呢兩條友應該都係俾人焗出黎播子彈

佢個解釋都算合理，但係有冇講大話就要等醫護人員先判斷到。
因為我唔係醫護人員，我覺得OK，唔代表醫護人員都覺得OK。

今次真係不誠實取用電腦啦d黑驚

IT狗竟然無事

即係警察不誠實使用電腦

好耐冇聽過呢個term

on99 你理得我去左邊個醫院
有人就醫啦

請張紙出黎承擔責任

睇完直接拉人咪得lor

係咪利物蒲開記者會？

而家啲醫生露成執鼻毛出嚟咁唔衛生嘅

警犬: 5個人局部暴動
HA: 大型災難

黑警hack system

佢真係當人ON9

射波去病人度

又唔知射番比前線 屌你老母

廢話

講大話唔眨眼

點解唔駛login呀屌你!
login阻你好耐咩?
阻住你過料比黑警呀?

曲線承認

又交番俾班杜蕾斯

好感動

佢話無差佬要求過喎喎喎喎

無login直接睇啦仲print

點解釋mass gathering outside LegCo呀？
收皮啦 又唔洗登入
咁係咪即係話陳沛然同埋前線醫護搵證據誣陷你呀？

弱鳩智

黑警唔撚駛登入 都入到去呀

你地兩條撚樣有冇答呀 ?

唔好俾佢停

咁呢件事邊個要負責

認咗for police, 邊個仲會敢嚟救醫

佢地知唔知人地問緊咩架，人地指控緊咩架

戴住利記章 射波都射得大力D

割啊

冇授權

4. 一直指無同事畀資料警察，係咪同意今次事件係警察灌權？

PRINTER: 係我啦 係我自己嘔出嚟

audit trail 呢
唔識check ?

[url]列印[/url]

又推去前線
你話無收過request，姐係前線俾警犬啦
前線點幫你食呢隻貓丫

冇授權 冇印過
據你了解

佢high左 fing頭?

唔係列印，係睇！

無列印 可唔可以睇

真係反切割翻一哥

又冇授權呀，咁邊個print架

IT狗有事應該爆得仲多 佢地知哂啲system點玩

唔關我事啦

仲想保住個system 喎!

割埋落部Printer度

班前線咁都唔罷工反枱啊

哇屌即係話你唔俾齊資料就唔俾你用急症室?

咁即係ha冇做過啦
係警察自己偷？

又屈前線

越講越細聲 心虛阿？

無列印 都可以睇列

屌 而家需要你提供俾警察咩
人地直接自行取得喎
點解唔答呀醫你老母

驚佢地爆大鑊

HA同狗玩撞牆

一定係個keyboard自己login

又射左比前線 好波

聲都震埋WO

咁陳醫生拎住張report係咩黎???
冇印過??

一直指無同事畀資料警察，係咪同意今次事件係警察灌權？

最驚訝係IT狗無事

責任

即係黑警自己print架啦

....ha.....ha.....ha

九唔搭人

唔印列都可以睇列

把聲震過貓王

點解聽極都唔撚明

列印報告講到口窒窒

冇印佢又攞到要拉邊個人嘅資料，仲要咁準確？

無受權印 咪拎部電話出黎影

列印先要LOGIN

自己印㗎

張紙：唔好搞我後面！做乜推我出去！

咪係依家講緊警察有系統自己睇料

口震得好勁

犬:暴動
醫管局:災難

前線中伏!要支援!

割到張紙和printer上，wtf醫管局

唔列印 直入睇？

記重點
內聯網系統
要LOGIN
只限急症室STAFF 只限急症室 只限急症室
射落前線 賴佢地比左LOGIN 人地
FOR POLICE 係比警察用途 可以 列印 出黎交比差佬 (例如要搵家屬喎)
再強調係 列印列印列印列印列印列印
今次無差佬要求過列印 資料,
無授權, 無印過 (今次)

收皮啦,唔洗Login既

佢好驚喎

真係要等前線醫護人員先回應到

2邊都推撚晒落警察前線

it狗可能係自己友

佢話要兩個情況先會比 如果唔係會佢會追究

1.救援 2.搵家屬

唔係出賣/拉人 聽清楚

不過呢個仲衰，姐係警方要求，前線可以print for police

印佢個閪呀
宜家人地login都唔撚洗就入去睇
睇完再拉人 咁關唔關佢系統事？
醫管局原來都赤化成咁

有ACCESS RIGHT

咩撚野層面

猁狗

兜圍
有冇答過問題呀
點解會有張野係度呀

又鳩up 多次，冇人想聽呀

次次都割去前線, 政府真係個個部門前線都係CONDOM

仲要11點 俾香港人早d訓得唔得

唔列印 黑警入去睇？

竟然冇賴d it狗

冇人印又會有張嘢出現嘅？

又話急診室唔洗既

想喊？

係咪有警察access group ??????

警犬偷野呀?

醫管局又多次澄清無印過
又射返個波比盧蛇

醫護人員咁隨便罷工咩

講到咁撚心虛

而家班黑警唔閪洗經前線自己印
收到晒

係咪比人塞左粒震蛋係下面

又話「無援權列印交畀警方嘅報告」, 下一句又話「無交畀警方」, 屌你係你1999, 定前一句係freudian slip

咁佢唔PRINT
唔LOGIN手抄唔得既
班狗咁撚蠢 唔出奇

條友淆哂清

咩年代。仲講print hard copy
影張相咪得

咁個後門係咩一回事？

只係話無"授權"過

警察個個呀 屌你

佢個樣

依家就係警察係AE 偷睇個報告之後拉人？
搞緊笑？

用咗廿幾年

射落IT狗應該會爆佢地大鑊 拉埋佢地一齊死

前線醫護冇print過, 即係黑警不誠實取用電腦

for police點解釋

射翻比狗自己偷印

急就唔洗理 privacy ???

唔關我地同事事呀，班黑警自己印，你問返黑警果邊

即係612 比人係醫院捉到既巴打 證據都入唔到佢地無比過人

好撚淆底

即係出賣左資料廿幾年

20幾年？？？

佢岩岩講左A&E既電腦係唔洗LOG IN 咁邊個印出黎點知?

print 野要親自去同其他醫院高層/前線去問有無印過
無log架

用手機影都得, 洗鬼PRINT

即係唔洗LOGIN啦, 屌你

屌 推啊

做9差佬啦 佢都射個波比你

講到份for police點黎未？

黑警係咪有access right呀？

屌你老母 你肯認係有就得啦
利撚咁又點呀
我代所有利撚表示 你條仆街冚家產啦

屌你笑死我

依嫁講緊唔使login ar你老母！！！！

咁算乜撚野保安？

d墨自己走入去影印機架

對付呢啲奸臣真係麻煩..

喂, 你地夾好口供先啦.
一邊就話5個人暴動.
一邊就話災難

一定係警察未經授權使用部機，不誠實使用電腦

醫院唔列印 可唔可借醫生睇

玩緊A.I. 啊自己印到出黎

20幾年外洩哂個人資料囉

睇還睇 列印還列印，兩回事黎既，睇完拉人咪唔洗列印

如果黑警係醫院拉你唔洗驚，律師針死哩點打程序已經告唔入

前線罷工啦 屈哂去你地到

如果黑警恐嚇醫護人員點算？

又射俾A&E

警察個方面使唔使LOGIN先睇得呀！

突然之間語速增加
好明顯想快啲完個topic
而且緊張令到喉嚨收縮 口震震咁
想隱瞞啲乜呀？

Ae 同事 前線囉，印左咁多年

我覺得似係警察自己8到而拉人

哦，咁即係暗示有狗假扮醫護人員啦

姐係佢開左account 扮唔在場 比condom 仔睇囉

唔想知邊個print出嚟
而家問你黑警係咪已經得到呢啲資料

屌到佢喊啦

佢好似就黎講到喊，心諗究竟點兜好

黑警不誠實取用電腦罪？

姐係講明喺醫院level阿豬阿狗都print得

隻耳紅到

急症接波

隻眼心虛到呢

急症即棄手套

即係班黑警自己print架啦

唔洗login 先用到
咪又係要認

佢好驚

IT狗點算 點解有後門

冇授權
係咪有人做過？

即係黑警又濫權

嚴重懷疑陳醫生係獌狗!

射哂比前線

你地冇人PRINT,
但黑狗有....
姐係黑狗....

戴住個猁章玩割蓆，醜唔醜啲

急症室rip

咁有交定無交呀屌你

影左你, 洗鬼PRINT

仲要用左廿幾年，97後開始呀？屌
拘捕服務

點啊 即係叫啲狗自律啊
唔好掂部電腦啊

嘩 講咁多次 心虛

成撚日講系統 login
係咪想混淆視聽
講咁撚多廢話

同事冇列印,犬冇access right自己印,即係management印??

點解有back door

又話必要時有列印 隔離又話無授權過任何一個部門主管列印 開同一個記招企哂隔離都割蓆

比人推出黎

講咁多姐係認左系統落後
但割哂個責任黑警

Push 快比記者睇

醫護人員,接波啦!!

有ACCESS RIGHT 但唔洗LOGIN
佢講乜春呀大佬

你冇比授權，但你冇制止啊屌你！！！

得啦 部printer自己印出嚟

收皮啦, 姐係認左有漏洞啦

即係windows login完就唔洗再login

記重點
內聯網系統
要LOGIN
只限急症室STAFF 只限急症室 只限急症室
射落前線 賴佢地比左LOGIN 人地
FOR POLICE 係比警察用途 可以 列印 出黎交比差佬 (例如要搵家屬喎)
再強調係 列印列印列印列印列印列印
今次無差佬要求過列印 資料,
無授權, 無印過 (今次)
個系統廿幾年太舊, 係系統既錯, 唔係HA 錯
再一次強調 無授權, 無印過 無授權, 無印過 無授權, 無印過

IT狗公開LOG出黎就一目瞭然

立即停用啦屌

即時依家私隱唔夠啦

佢話無正式

講乜撚野報告層面 問你點解ais 系統有for police 呀

咁點解班差佬有資料？
很答未

你講俾消防救護都仲講得通
俾condom仔佢救乜撚野呀

佢話醫院其他電腦要log in
急症室唔洗

又認多次 唔洗LOGIN

阿豬阿狗都印到

病人私隱 完全唔需要上鎖架咩?

不斷講個印字
即係唔列印係任睇.

死口唔認

講廢話AHHH時間 ON9

使唔使準備幫發言人做CPR窒撚到

係急症室處理野好急?
咁乜撚都唔駛login咪得囉on9

佢講完未

徹查未呀？
查都唔撚查

割蓆割到on99

既然係沿用多年。。。咁即當年雨傘。。。。

pushhhhh

有無前線員工爆料

即係可以直接 access 啦

其實唔係system存唔存在既問題

個資料自己出架

咁即係黑警自己搵方法入去搵料

利物浦章？

我覺得前線同it狗要出黎講下野先得

IT狗竟然唔駛死

個波射哂落急症室到～

唔該同事一陣同我準備下幫個system同部printer開個記者會

咁即係警自己印囉

另外開post

無限loop

千錯萬錯

IT狗聽日要開工揼曲了

佢係講印

但一哥話唔係暴動wo

即時通知記者將電話俾條友睇啦

嘩屌, 啊醫生呢腳波仲毒過沙維

佢哋根本已經認撚咗有洩露個人資料，依家只係解釋緊

即係隻眼開隻眼閉咁比黑警用已經login左既電腦？

已經唔係後門問題 係個系統連login都係廢... 話為左快連security都冇

係咪可以投訴警察不有恰當行為？

條友係猁？

食屎啦仲想人信你 on9

單刀橫傳

又大型災難

唔入 都可以睇到

咁既意思係想 射落急症室有鬼 定 差佬自己偷睇你個系統

佢有講醫院急症果邊唔洗LOGIN

同死猁狗輸波一樣
怨足幾十年

姐係用佢部機唔洗login都得啦
問題係警察會唔會走去用部機姐

要Login先睇到
但係從來都唔logout

用手機影低所以冇列印呀嘛

點解會變左災難cls

Print野有冇record？
咩account 睇過咩record 有冇得check返？

我唔信佢講嘅野！
一定有比病人私隱人

佢應該頂唔撚緊啦

IT狗無事真係好神奇

推 記者！

明明份野唔係我印出黎關我咩事喎

即係個系統原意係有意外搵黑警幫手搵家屬
依家死黑警拎黎捉人啦
明白晒

右邊果個聲都震埋

頂你haho咁多同事，連個少少既系統都做唔好

呢到都有利迷死忠

講到1999
For public 即係點？
唔洗解釋？

IT部十二點記者會？

無印啊 我影底個MON咪得囉

佢話冇授權黑警取得
而家黑警手上有病人資料即係佢暗示黑警濫權非法竊取病人資料？

遊花園

推啊

佢都冇交代個access authorization既問題

大話精

屌你 轉行做sales啦
走黎賣廣告講自己轉system

大乜撚野型災難姐，你老死聰仔話得5個咋

個人私隱公署
黑警又仆街了

不斷重復無授權

心虛到

急就唔洗理privacy
打幾粒字阻你幾多時間呀

講到咁實牙實齒話從來無授權過比自己友印
咁唔通啲紙自己噴墨印出黎？
定係有condom友假扮醫護人員
睇你地今次點兜

隻耳紅撚晒，心虛到佢

依D說話 其實佢地心入面有數 肯定係比左人 依家就講冇比到 大家出黎做過野到知 好多野都係access到 拎出黎好易 規矩就話唔比亂比人但係做野快起上黎佢一定會方便做野為主

邊個印？邊個login ?
定係警犬自己索到個地點？

臭猁狗收檔啦

點解呢次係災難呀
記者？

佢係到混淆視線。要login既係cms,醫護用自己account login,睇過邊個病人既資料都會有record，佢一路都冇解釋過原先有cms,點解要有一個唔洗login既system for police? 登入要好耐咩？

順便準備埋幫粒子彈開

口震震
唔使咁緊張，你講錯嘢嘅，我哋實搞你

公開audit log 先啦

屌手機影都得LA, PRINT你老尾咩仲, 入醫院最多咪幾十個

哈哈

總之搵it出來頂左佢就係啦

竟然唔關IT狗事

想暗示有前線出賣示威者資料印哂出黎比警察執法

推！
記者問得未
屌你都係遊花園照稿讀姐

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

即係保安有漏洞

條帶係人手filter？

醫生走開咗容乜易隔離黑警走去拎資料

大大巴車落去記者會個兩條友

聽日it狗 backup定所有data 保障自己 因間屈返你轉頭

[red][size=5]一句講曬 唔login睇唔睇到D資料 你當班狗唔識手抄或者手機影？

屌 咩年代仲要印 影完走啦

skip 咗it狗，直傳系統

根本點樣急都冇可能唔使login
屌你老母
唔夠人咪加個人,有幾難?

醫生果然係醫生
答得好過警犬好多

You’ll never walk alone
佢解緊 黑警自己hack 入

個波踢嚟踢去

佢話急症唔洗ｌｏｇｉｎ

屈VENDOR, 可能怕俾VENDOR爆佢大獲

黑警冇要求 但你地主動係咪？

自己都拎到洗撚要求咩

Mr. Er.

係咁災難災難

系統公司有生意啦

你er 完未呀鼻屎佬

咁應該間公司執硬都似
講句野都無句順暢

直接承認有洩露啦屌你老母

嘩， 冇人request邊個會做呀

點解請假要mark 名

PISH

係咪利記？

解釋唔到份野點黎

無係系統交資料姐

人手交咪一撚樣

交你老母

即係話黑警自己拎黎用
醫管局：我都唔知架!

5個人又大災難呀
夾下口供先啦屌你

推，可以投訴公務人員行為不當

HA無授權 警察無要求
但係警察有自己去睇呢屌

20年前既system, 仲要唔洗login, 影張相搞掂啦

推！！！

毅進仔撚識講野

蘋果可唔可以唔好zoom in

重複幾撚多次

警察蒐證過程有問題可唔可以上庭作為抗辯理由？

你都有今日啦.jpg

點解拉到人

冇要求要print, 但要求要睇

醫生啲鼻毛

個個都得啦 佢地都唔守龍嘅 有事咪搬龍lo

黑驚不誠實取用急症室電腦喎而家

猁狗on99

PUSH LOGIN 咗D咩???
禁禁下就出左嚟

推 屌你老母垃撚圾！

警崗有電腦
警崗有電腦
警崗有電腦

未授權即係不誠實使用電腦

有人偷野

係呀係呀 冇印喇 有比佢地睇麻

又兜

IT狗出嚟認咗佢啦

黑警做野洗要求，只要你地做就得

佢咁樣都係陷前線人員於不義喎

記重點
內聯網系統
要LOGIN
只限急症室STAFF 只限急症室 只限急症室
急症唔洗 LOGIN
射落前線 賴佢地比左LOGIN 人地
FOR POLICE 係比警察用途 可以 列印 出黎交比差佬 (例如要搵家屬喎)
再強調係 列印列印列印列印列印列印
今次無差佬要求過列印 資料,
無授權, 無印過 (今次)
個系統廿幾年太舊, 係系統既錯, 唔係HA 錯
再一次強調 無授權, 無印過 無授權, 無印過 無授權, 無印過
再一次強調 今次無差佬要求過列印 資料

Rthk live 留言全英文
啲五毛死哂？

依家係認左有依個功能
但死唔認有人用黎將資料俾黑警
姐係割俾陳沛然果邊接觸到既前線

Er

真 屌猁老母

囗都震埋啊

條友執鼻毛

又割返狗蓆
不誠實使用電腦

仆街 ! 你竟然出賣香港人!!

睇黎個舊SYSTEM 無terminal log

明明係bypass 唔好水我喎

冇授權 即係可能有人做過

睇完知要拉邊個仲使印？

有無記者幫我問呀
有ACCESS RIGHT 但唔洗LOGIN
佢講乜春呀大佬

same

蘋果都係.....

可能要睇下邊個老婆係做急症室護士

一環扣一環 呢班仆街又俾多機會我地出師有名

有無前線醫護人員出黎講下?

佢話急症室前線電腦唔駛login 就睇得，咁如果黑警去咗嗰部電腦係咪就睇到？

建議前線醫務人員罷工抗議高層老屈

緊係 咁先解密唔到

記者好波

關it狗撚事
你唔叫佢做，佢自己得閒得濟做埋比你？

猁狗無個好人

佢係咪話d狗整個災難岀黎

有乜服務

咩職級都得

警察無要求過攞系統嘅資料？

屌你老味因為佢係個系統入面

黑警自己都拎到洗撚要求咩

部printer自己印出黎架

Police free access no printing is ok la

快啲trace返邊個同事既account access過個系統

想用印出黎兜走喎 係咁提

煲大佢，要打贏民意
佢地想我地分化 倒不如借呢下逼佢地互插
借權力特權法 逼建制表態
要佢地揀警察死 定係逆民意

公營機構通病，print左先睇到，softcop睇唔到

屌佢老母，問左for police未

真係好撚嘔心
堂堂醫生
衛生常識咁差

鼻毛佬講乜9嘢呀

612係災難?

一直列印列印
呢個年代有email 架咩

hp:關我乜事

：有政治災難時condom仔或可查詢病人資料

又射到當值主管

睇嚟一哥陣間要1點鐘再開記者會先得啦

哦，冇職級

認得套系統係西門子做

又當市民戇鳩

你print咗入公文袋俾黑警無人知

嘩！咩職位都可以俾

好撚嘢

就算唔login
使用都要有log啦
冇log咪到IT狗死囉

笑撚死
聽日輪到邊個割蓆

冇考慮職級 姐係乜水都比得
叫人點信你HA?

黎黎去去都係圍住嗰幾點講

Pk高層 前線做生做死，割去前線
指引邊個定????

利狗都係死賤種

乜撚嘢災難

姐係個個問都俾啦

用手機影底screen 咪得囉，邊洗列印

其他國家既police可以轉用我地個系統

即係其實羅到啦
我鳩up有個原則就得

未授權即係有人不誠實使用電腦

當消防冇到

屌你老母即係任睇啦

嘛

No printing la
Cloud sync la

咁阿豬阿貓扮警察去叫你印清單都印？

屌，條友唔撚識廣東話嫁

點解有利記章

唔使咁心虛喎
根本你哋一早知道呢個系統同漏洞啦
預左有呢一日架啦下話

係咁講：以佢所知，無人列印清單
繼續吹
明明認左唔洗login就入列aeis睇病人資料

當值主管！接波啦！

林奠

咩職級都可以拎d資料
真係唔該晒

哦 推比前線

哇！入波！

目的鳩up架啫
話比
你地敢唔比咩

當值主管

on9

割到咁都未到佢

射哂比a&E主管

邊個account access

當日既當值警員偷野

但岩岩肥仔聰先話係有醫護人員報料先去捉人

個女記者問得幾好 追問佢唔比佢兜圈

YouTube live 大把

淨係識推前線去死 呢班狗官仲唔知自己撘緊沉船

越講越衰

777一個送中搞到成個政府崩潰

垃圾cctvb
即 cut

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

又主管決定

汁屎阿嬸都得

目的：搵人就比

今次記者問得唔錯

下個記者會- 當值主管

瘋狂浪射大賽

冇俾警方係咪警方盜竊呀?係咪要報警?嗯........警?

我硬係覺得仲有証據係手, 再爆大獲班HA...

屌咁我扮公安都可以攞資料啦

冇人理你個原則呀
事實係點流出d資料呀

清潔ee都得

唔係問你有咩原則啊 係問你有冇洩露病人私穩啊仆街

記者諗唔到問咩, 唔該你地上一上lihkg

推落當值主管

一係主管俾左，一係黑警濫權

今晚唔駛瞓
瘋狂鳩猜

原來系猁

推！！

當日既當值警員偷野

612 有咩disaster?
黑警暴動

無考慮職級,即係任何警察黎問都可以羅病人資料

由主管決定

系統用咗10幾20年都唔fix
好嘢

呢個絕對唔係第一次

拘捕係唔係服務呀屌你老母

點解佢成日都講災難？

屌你叫返盧偉聰出黎兩個整個辯論比賽啦

完場先講

互推

講真個句呢個擺明係feature放警犬
如果唔係有人叫，it 狗鬼理你咩

即係PC仔都問得
咩職級都可以問醫院拎得

又推咩出黎頂

無論邊個警察問，都由當值主管決定

經過今次射波大賽 真正感受到咩係講多錯多

有狗不誠實使用電腦

射波畀當值主管了

推到IT狗公開12/6-13/6既LOG

災咩難

鼻毛佬： 佔中紀錄咗啦

因為係死賤種

屌!

耳仔都紅曬，好可疑

十幾二十年同警犬打龍通?
屌你呀

咪以為利撚唔洗死全家

速龍無委任證去攞

Apple都係
果然涉及到醫生，d前線同中產就出晒來

2隻醫狗遊花園遊行記者都唔明

扺制

今晚真係全地都係CONDOM

佢係想講唔係第一次賣你地班傻hi 啊

認啦

遊行?

請出示log book!

咁究竟警察點攞到資料？？？？？？？？

大型游行
會準備好

完

無啦啦做咩掛利記個章

隻猁狗越講越鳩

20年都用哩個垃圾system

大型遊行

下個記者會- 有請當值主管

黑警自己都拎到既野，洗撚要求你比咩

20年即係97開始?

佢宜家係未又將波拋翻俾犬
話冇醫護人員印，但係又有份嘢係到，姐係犬自己印？

認了認了 遊行係有機會會開俾人睇

原來無程序，低級巡邏員都拎得，你老味，無掩雞籠

毅進仔學著甲都要學幾個月
唔好對佢地要求咁高

講撚左大型遊行啦

直接問佢前線又冇俾 黑警又冇問
但黑警有 係咪有人又濫權

醫管局：拿 我冇俾過架 佢哋點拎到 自己諗啦

大型大型

香港除左sars 大型過受傷入院?

利記係歐聯冠軍，交波梗有一手

又唔見你維園煙花當Disaster ??

屌你老母 十幾二十年

同97回歸不謀而合

又講漏口

推！！IT狗！！

點解會有個頁面係 FOR POLICE?\

1. 冇print過病人清單出黎比差佬
2. For police version既病人清單只係for差佬cross check 病人進行救援行動
3. 今次從未授權過for police 病人清單比差佬

*暗示唔清楚差佬點解會得到資料

差佬不誠實試用電腦

大型運動會...

推啦痴線仲講大話

下個記者會係所有前線

死猁狗又射波

即係有人扮清潔姐姐
行入去
1分鐘都唔使就可以㩒到一份report?

公道講句如果你識IT就知 10幾20年既野先唔FIX得
成個SYSTEM死左仲要係醫療野冇人會揹得起

大家整合一下，呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎

算唔算自爆?

Sorry 想問下
Tvb有播陳議員記者會？

再推推推

解釋呀仆街

好多人，多人？點為之好多人？有冇指引？運動會多人 ？小學校運會算唔算？

有撚

資料就流出左，人就拉左
睇黎都未必有人被追究
police又好ha又好
仆街黎

即係唔係第一次俾黑警入去攞資料拉人

即係佔中受傷者既清單 醫管局都有啦！！！！！！

一遊行就拎定出黎開住用?

又射
真係比大家睇到公務員係幾垃圾

你今次仆街啦

猁狗死全家

睇港台32

咪睇tvb

Tvb cut咗問答質詢嗰part屌你老母

但其實我想問佢有無答到個核心問題：點解警察唔駛login都睇到病人資料，我見佢一直話列印先要login，但好似無答過齋睇既話駛唔駛login呢個問題…

記重點
內聯網系統
要LOGIN
只限急症室STAFF 只限急症室 只限急症室
急症唔洗 LOGIN
射落前線 賴佢地比左LOGIN 人地
FOR POLICE 係比警察用途 可以 列印 出黎交比差佬 (例如要搵家屬喎)
再強調係 列印列印列印列印列印列印
今次無差佬要求過列印 資料,
無授權, 無印過 (今次)
個系統廿幾年太舊, 係系統既錯, 唔係HA 錯
再一次強調 無授權, 無印過 無授權, 無印過 無授權, 無印過
再一次強調 今次無差佬要求過列印 資料
自爆個系統十幾廿年, 唔係第一次用, 即係唔係第一次比晒外人睇

點解冇記者問

喂屌，咁搞法想傳到幾時

用過好多次等於冇漏洞？

射嚟射去

唔列印 咁睇呢????

dllm
你講緊乜春野啊

射比個Joyce Wong未得囉，都比人開左名

大你老母災難

咁講法算唔算警察用非合法手段去收集證據

切切切, 睇下今次割到邊個

用過咁撚多次就冇事喡?

公立急症係長期有警察, 而個垃圾system又唔洗login
如果HA咁講法, 即係黑警自己用電腦睇, 仆你個街割得咁撚毒嘅

推晒落急症室前線，但前線完全唔知情可以唔login
又話急到要唔login睇資料，前線係到急症做開的話
要login的話，幾秒搞得掂啦，快得幾多秒？
所有政府高層只識語言偽術，個波射得就射

唔好再射落以前啲嘢
今次係被定性「暴動」唔係運動會啊屌你老味

今次唔係第一次用

推屌！

咁割法
成個政府ｄ包皮一地都係啦～～

HA:612係災難

多人就出現問題，HA大把錢請高層，唔識杠部portable既電腦出黎?

推！！投訴黑警行為不當！！

無天理呀 冤獄呀

記者問好d得唔得

又係現場主管呀
前線話事呀

唔怪得咁識蹉波

咪分化啦 屌

真正不誠實使用電腦喎

事實證明足波先係成人玩，班大粒野個個都腳法高超

乜撚呀
又唔講使用權限

屌, 唔好問廢話啦

第二屆傳波大會

用過好多好多次 原來黑警就係咁樣拉人

無LOG 做乜都無人知

唔係以為第一次就唔洗解決唔洗負責呀話
只係證明你地有更多罪行炸

係咁用海難包裝自己system好撚有用

#YNWA

笑乜9

俾啲骨氣 直接話班狗自己拎咗去睇咪算

大型運動會計災難??

又問廢話

屌你 不斷重覆print 而家唔print唔login睇唔睇到先

轉移哂視線,而家講緊今次件事,佢就不停轉去災難會點做,根本回避問題

即係警方不誠實使用電腦啦

即係話 都已經唔係第一次供哂你地出黎架啦 無野搵野黎搞

應酬

平日急症室爆哂人
又唔見你日日當disaster ???

唔駛列印
用電話影就得

tvb黎

大型災難 大型災難 大型災難 大型災難 大型災難 大型災難 大型災難 大型災難 大型災難 大型災難 大型災難 大型災難

推比記者

We will never walk alone
因為有警狗護航

Agger
陳醫生大把野chok ha啦

好恐怖，
以後點睇醫生

應酬？？？

學校陸運會係大型災難

當值主管又用完即棄

應酬，原來唔係服務市民，係應酬

暴動不=災難

服務[size=1](為病人帶上手銬)[/size=1]

講乜鳩海難災難
兜撚完未
咩叫災難 你地咪公關災難囉

佢話急症室做野好急，整aeis唔洗login係為左方便醫護做野

你所講嘅全部都係經官方最正式嘅途徑
你有冇辦法保證 從來沒有一個警員冇經官方正式途徑去獲得報告/接觸系統讀取病人資料

都冇login, 邊有log

睇下急症室有冇閉路電視好過啦

講緊唔使login
屌
講夠廢話未? 你整個login都唔得?

醫管局 D pr殺左去邊

坐咗幾耐？

佢意思係，任何職級警察，不需受權，急診室人員就會俾佢？

好似無

塞車係咪又災難

屌，提供俾警察服務傷者>拘捕傷者

利記高層返醫管局pt?

無限消費已故死難者

睇完唔印得唔得？

醫管局表示：即係咁 雖然個系統係有bug 但警察品格高尚 一定唔會拎黎睇大家既私隱 市民請放心 （好似係）

醫管局割到咁班狗死撚硬

5個人暴動 = 大災難

用左好多年！即係咁多年嚟都一直泄漏病人資料！只係冇爆出嚟，唔代表冇問題！！！！

災乜野難

應酬你班友咋

成日災難災難 fever係災難？

原來我冇聽錯

應酬lol

吓 個班全部狗黎架喎
原來腳波撚又輸

.

Now331幫到你！巴打！

基本上要整左新系統先慢慢搬過去

冇

即係設定左事件係災難級，警察就可以即刻知道醫院急診室知道有乜傷者？

叫利迷如何自處

作為一隻IT狗
個人認為佢其實係解釋到點解個system會存在一份咁既report
當然個system security 擺明係唔夠
但我諗當年design果陣都冇諗過原來有一日連警察都信唔過

同埋講到尾
其實佢冇釋除到警察係有機會拎到份report既疑慮

醫管局記者會懶人包：
1) 講述AEIS用途是災難應變
2) 認咗急症室AEIS不需要登入
3) 系統用來列印報告，但無人列印過
4) 講唔出點樣流出，不斷答「列印」，但冇答過有冇黑警睇過
5) 想保留系統

幫手搵親人喎

全部comment都係英文係咪班醫護撚出晒黎

啱
推

我覺得佢兩個一路強調緊某D字詞係想暗示D野

係咪暗示HA一早估到警犬會開槍殺人

咪撚扯開話題啦

災你老母

難你老母

唔洗印啦 用電話影低就得啦

個女記者做到嘢，keep住追問！

急症室日日都災難ga la

聽唔明 兜咁大個圈

消費死難者
兩個仆街落地獄啦

龍門任你搬啦 災難
咁你地得一個人係到 handle唔到 都叫災難啦仆街

點先可以complain
搞錯呀 個人私穩呢
而家咩人都可以睇自己野
痴線嫁
我勁不安

佢地講咩春
聽到燥燥地

關災難撚事

推俾記者睇

Disaster 摸屌

預兆災難

我覺得係暗示一d野
頭先話醫護人員唔洗短時間再log

應酬既壓力

應酬定應付呀

記者咪浪費時間！！

吓

點解釋份report 寫massive gathering呀？

仆街 冇醫德架你地班賤人

哇 即係洩露私穩已經 好多好多好多次
屌你老母

我係利迷 集中咪分化啦 波台事波台了

記者請問：點解市民唔知自己私穩、病歷會被人咁用？

拉莫斯既錯

聽唔明佢地d解釋
即係陳沛然究竟有無老屈

即係精神病人扮警察都會畀

你哋預測到有災難咁勁㗎？

整Smartcard login都懶 見過Steve Jobs 嗰位焗腸做咗D咩...

又岩

解釋差佬點搵人先啦屌你老母

解釋下點解黑警係醫院拉人

一個都冇死你就話災難

屌你老母警察係咪只要唔Print就可以任睇啊

蛤

頭先聲稱因爲急症室樣樣嘢都好急

結論已經出賣咗病人私隱好多年，唔係第一次

時光倒流返南丫海難呀？開口埋口南丫海難

警狗盜用AE電腦
不誠實使用電腦

食屎狗 仲要加個POLICE
已BACKUP

快backup 條login 片

啲記者問緊問柒
完全無攻擊性

佢好撚淆青, 口窒到

捧得猁狗都冇個好人.個個賤種黎
無冠都夠膽死曬章

愈耐就愈難fix
d code 又難明又亂
唔搞好過搞

關公災難

初你老母心

初心 我屌你老母

又初心

又初心 屌

咁點講到無啦啦有醫管局記者會

又提初心
呢個字難聽過粗口

佢意思係警察定義暴動
佢地驚係災難

因為班警救冇性

初你老母

警察無要求過攞系統嘅資料
係因為佢可以自己睇囉屌

初心

成班有權力既喺度Tiki Taka

20年前仲係dos時代 用緊磁碟

屌你老母交稅比班垃圾
究竟呢個政府有冇做過一件好事 屌你老母

lol

又初心...有無回應過重點？

佢就黎喊啦

又初心 我屌你老母

唔只警察問題
宜家係是但一個人行埋去個電腦就用得

個人驚撚到 真係唔識講大話

明明只係示威集會
而家變咗災難？on9架？
你都識講之前個啲係意外變成既大災難啦屌

冇login都有ip掛
我就唔信冇Digital Footprint
check邊部機睇過 再睇CCTV

有資料流出，改乜撚野善

槍口對外先

災難: 好喇 唔好下下都提我好喎

五個人搞到又暴動又大型災難 外星人打地球呀依家

到依家都唔明係點

學林奠又初心

check cctv啦屌

記者問好啲得唔得呀

記重點
內聯網系統
要LOGIN
只限急症室STAFF 只限急症室 只限急症室
急症唔洗 LOGIN
射落前線 賴佢地比左LOGIN 人地
FOR POLICE 係比警察用途 可以 列印 出黎交比差佬 (例如要搵家屬喎)
再強調係 列印列印列印列印列印列印
今次無差佬要求過列印 資料,
無授權, 無印過 (今次)
個系統廿幾年太舊, 係系統既錯, 唔係HA 錯
再一次強調 無授權, 無印過 無授權, 無印過 無授權, 無印過
再一次強調 今次無差佬要求過列印 資料
自爆個系統十幾廿年, 唔係第一次用, 即係唔係第一次比晒外人睇
餘下既日子聽到大家聲音會改進 但係而家要接受赤裸裸比人望晒D個人資料先

一哥洗唔洗又開返個記招

仲要係老散都拎到

依家係認左有依個功能
但死唔認有交資料俾黑警

姐係話前線有間碟喇

佢個樣好驚

不停loop

警方話你地比,但係你地又話冇比
變出黎?

講黎講去 南丫 大火 巴士 都係呢幾單

幾個義士入院 有人跨區求醫 又叫災難？？？

啲問題好廢

阿狗表示同意

警察自己衝入去睇

其實佢地已經講左真相,黑警不誠實試用電腦

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

遊撚完花園未

佢應該直接講有人濫用系統
黑警濫用左該系統
警權無限大, 市民被出賣

捧呢隊賤種波智力都冇70啦

你老味唔講以為呢個記者會係用黎宣傳你個爛尻系統 大佬你而家係比人踢爆你唔根規舉做野呀 係到遊花園介紹你個系統做咩

IT人士 今次係你地反擊既時候 為香港出一份力 公開資料吧
唔會再話你地係狗

個西裝猁係到亂咁推責任
總之唔撚關高層事係咪
屌你老母, 無比黑警睇點會拉到人呀

幫推

For police 會交左咩資料畀黑警呀

咁得3個可能姐

一係有25仔
一係個system特登比黑警用
一係個黑警偷電腦用

我就快睇到吐血

下下下下下下下下下下下

驚撚到

個電腦有ai自己會印俾黑警

真係1-click就睇晒, 乜privacy都冇

記者問準d得唔得阿
問題唔係個系統 係佢點解人手流出阿

好廢

For police呢

唔洗print 黑警自己識入

猁狗真狗

初心你老母呀

從來無同市民講過你班仆街會咁外洩資料

屌你，香港全面大陸化

係咪冇印到但係俾咗人睇呀

今晚係傳波之夜

核數佬要唔要出黎講兩句

全部英文comment

我懷疑佢唔識IT野

似係
一句中文都冇

多謝你地想醫人嘅初心
但你賣哂手足嘅資料比狗
你叫成班手足以後點敢去急救

開咗就唔洗再login

屌你老母

問下佢網上有片唔洗log in 比本log book睇下邊個禁過

啲傻仔針埋呢啲野唔知做乜鳩 對準目標啦

ER

鼻毛佬縮撚哂, 要隻利狗答哂

開咗系統唔洗再login

police version 最細果個人資料得2歲不如解釋下

20幾年

明白晒，想射波612有警員未經授權拎電腦資料，你係系統太廢都有責任，走唔甩

點解而加d記者會搞咁夜

你話啊？點撚樣信你

聽到好撚火

問點保證
急，所以唔保證

即係login咗 邊個都用得

屌, 直接問佢畀咗邊個病人資料警狗啦

放你老母心

推落前線
真心記者問既問題好廢
完全無解釋過點解警察係醫院捉到人

唔係周圍都係你地咪班狗嘅一分子囉 佢地當然可以睇啦 dllm

世界盃定歐聯決賽

邊度見到有遵守到守則???

屌簡單d講 無人昅實部電腦
任何人都入得去睇

十五分鐘入面提例子提左十四分鐘
最後講左三句重點

大型游行 會準備好啲資料
唔需要 LOGIN
冇分職級使用

即係呢列印要授權
咁乜嘢control証明已經授權呀?
係口講定要login呀
冇就收皮啦

report寫massive gathering + for Police
點解釋呀？

似係無從對證

一句啦 係咪有狗偷睇？ 係就拉人

台灣記者>>>香港記者

用左十幾廿年 原來我呢十幾廿年都係裸體入醫院 乜鳩私隱都比人睇晒好撚嬲 屌你老母呀

想睇陳醫生點插佢哋

大家估下 下一個係邊個接火棒

PUSH

有狗扮主管自己print咩

但呢兩條友已經講得好過處長好多

懷疑無LOG

急症室有鬼 vs 黑警偷資料
揀定未?

放你老母心啊警狗可唔可以行去部電腦前面啊

BTW屯門醫院日日都災難
呢個真係佢話曬

利申：陪老人家排親A&E都聽到災難廣播

又射波比人

啲記者可唔可以問好啲...

即係簡單d講
佢都唔知點解差佬有資料

我d機就擺左係到
差佬乜級數.佢話有需要都有得羅

條直播link 全部英文嘅？

係咪唔應該加把嘴落去

到依家無解釋點解個System唔使login就access到

佢地仲係未明今日下就議員問既野。

冇正式咁比過人用
依加班Condom仔就係唔撚正式咁用呀仆街

係呀得急症室有呀
但急症室有警崗
警崗有電腦喎

射個波落前線到

等聽日生果再爆料

咪再talk shit
基本上、咁多年黎、好多次大型事件、就我地所知

算撚吧啦咪撚當市民on9

盡早割

明哂

割蓆：黑警不誠實使用電腦

啲記者啲問題都唔撚到位嘅

利撚應該係上面俾人屌到開花，落到黎谷火上腦

套system似係西門子做

佢啱啱唔係話一個login大家一齊用？

係咪即係話陳醫生做假證屈佢？

呢位醫生係咪叫大型災難獸？

唔洗登入喎

人地係問你有無後門呀柒頭 UP咩9呀屌佢

it狗現位啦

即係黑警不誠實取用電腦啦

我諗左好耐都係覺得只有呢兩個可能性
聽到頭暈

好撚辛苦
無限loop廢話

互射到完場

聽到恰下恰下

壯膽

HA:我都唔撚知點解佢地睇到架

張list自己印出黎？
print log又無、access log又無，仲好意思叫大家上ISP課程？

記者對醫生留手

LOGIN左, 就唔洗再LOGIN
即係有個非醫療人員, 可以行左埋一部AEIS到, 隨時睇病人REPORT
阿SIR做野唔洗你教

個系列唔識time out?
朝早登入左之後阿豬阿狗行埋去都用得

cut啲唔cut啲咪得囉
cctvb

記者唔該引導佢咁答！！！

記重點
內聯網系統
要LOGIN
只限急症室STAFF 只限急症室 只限急症室
急症唔洗 LOGIN
射落前線
FOR POLICE 係比警察用途 可以 列印 出黎交比差佬 (例如要搵家屬喎)
再強調係 列印列印列印列印列印列印
今次無差佬要求過列印 資料,
無授權, 無印過 (今次)
個系統廿幾年太舊, 係系統既錯, 唔係HA 錯
再一次強調 無授權, 無印過 無授權, 無印過 無授權, 無印過
再一次強調 今次無差佬要求過列印 資料
自爆個系統十幾廿年, 唔係第一次用, 即係唔係第一次比晒外人睇
餘下既日子聽到大家聲音會改進 但係而家要接受赤裸裸比人望晒D個人資料先
再一次割落個系統用左廿幾年太舊 , 係系統既錯, 唔係HA 錯!!!!!!!

CMS好先進咩而家

佢一定以為啲人瞓晒 偷偷地開完 聽日當乜事都冇

佢地周圍射波都係想分散大家注意力

大家集中對準777同黑警
呢兩個係仆街源頭

一早就知 屌

果然利記 傳波技術一流

４萬人一秒間由暴徒變晒做難民

back up

世紀賤種
專出垃圾

幾時入正題解釋警犬睇到份資料

陳沛然開記招前先upload條片
係咪特登陰鳩班高層

呢個記者高質

識玩 搬好多我地唔識嘅terms耍鳩我地

差佬自己偷睇你個For Police系統

我屌你收皮啦
加強保安系統 你老母當人弱智咩
你話要方便 咁cms洗撚log in咩
你cms都有某d電腦可以拍卡log in啦
就算要log in 你老母要用幾秒呀？
初你老母心咩 有冇醫德呀？
咩唔係擺到就圍係？
Ward d電腦夠係station la
你老母cms 又要log in?

即係唔洗登入啦
鬼唔知醫護人員先有權用
但係黑警睇左又無登入痕跡睇左你都唔知啦
問題係呢度呀嘛
一句方便同多年黎行之有效唔係讓病人資料外洩既藉口

難聽過粗口
同當年「包容」一樣咁un耳

創科局

係...醫院層面..
非醫院層面. 唔記得咗.

吊你遊行係乜能野大型災難, 要開個系統記錄D 人係遊行人士

終於有人問係咪就咁睇到

盧蛇9點3開 記者過HA都要時間架嗎

交個波俾習大大？

又射走個波，等急症室開記招啦

推！！點解定性做災難

自家架on9仔

過往三四年，快啲吹大啲，講到個系統日日用，一update就玩完

前線其實好驚HA揪後算帳
根本係敢怒不敢言

記者問得啱呀

其實政府d記招一向係廢話無限loop

留意 唔係一間醫院 係好多間醫院一出事就有狗黎拉人
唔係長期mom住點會知？

聽唔到問題

乜撚野

醫管局同一哥輪流開記招

屌你老母
直接屌落去問究竟係咪比左班黑警access right啦

而家係個系統嘅研討會？

推返比前線？

醫生護士做撚埋保安好唔好？
屌你老味

講左 for police 未？

佢把聲又震啦

系統實會有甩漏，應該針對返黑警係醫院拉人

護士看守
醫生看守
又想推

咁你咪解釋下點解累黑警會拎到資料囉
同埋過去20年都有一樣既事故點解會無人解決呀
點知你過去咁多年俾左幾多香港人既資料人呀?

乜系統物系統 屌 以家我淨係想知點解人人都可以睇到病人資料

個肥仔又口窒又震撚哂

把聲都就嚟想喊咁

OK，原來upgrade system要用20年

因為一哥話有野要問返HA

部電腦喺急症室入面、而個警__都喺急症室入面…開咗機就ready咗個系統唔使第二次login…

明白了

其實唔係好明佢想講咩

護士變保安？

佢講到好眼訓呀

有冇人人解釋
我完全聽唔明，係咪我有問題

有護士睇就冇人偷睇？

一哥：唔係我下決定，係前線指揮官下決定
ＨＡ：我睇唔到有俾資料，係當晚當值主任負責

利記不嬲出名傳波穩

屌你, 問咩都可以答一樣嘅答案

流出咗呀
放乜心呀

又變番個sales佬繼續J

佢應該直接講有人濫用系統
黑警濫用該系統
警權無限大, 市民被出賣

返工要看守電腦
痴撚線
有冇用過腦

終於射波比前線了

姐係冇人守住就任睇任印，唔會有紀錄

最多係locate 到邊部機開過，
但邊個睇唔會搵得到，
要靠CCTV

但一定唔會咁check

咩有護士看守有醫生看守
又射前線

唔認真睇。仲以為仲唱緊hallelujah to the load

差佬凶下D護士就用得?

直接問啦：假如警方需要拘捕行動，會唔會俾資料警方

又係npc式回答

其實 如果係列印系統 曾經/好可能會用
點會連公院前線醫生都唔知有一個咁樣ge 介面話未見過

唔洗login都唔叫任何人都可以睇到？

頂 完全無解釋過點解警察可以係醫院捉到人！！

分流站個護士成日走開做野....

護士負責看守電腦？

笑話

Marketing 高手

問非所答 無人知了

其實可唔可以查一查printing record?

有護士看守 屌你老尾
人唔笑狗都吠

外國勢力

護士 醫生 都唔夠黑警惡啦

咁其實係咪即係黑警濫用系統
取證唔合乎程序公義？

係啊屌

記者：你班仆街俾我唞下得唔得

唔洗再問log，唔需要login既system係唔會有log至少log唔到邊個用過

指紋登入啦

其實係咪從來無logout過

有醫生護士睇實,唔係任何人睇到,即係屈落前線醫護

屌佢講野可唔可以望住人 係咁望前面

條粉腸係唔係帶利物浦扣針?

今次傷害到前線同中產

記者無問警方係咪有方法直接睇到？
明明佢地有後門

HA唔係公務員黎嫁
但係HA比公務員更垃圾

一個醫護出賣病人資料就玩完

好過你全家死啦大事大非仲抽水

佢答緊乜撚野 依家係前線醫護被出賣呀仆街
用腦都知d電腦唔係度度有

我都唔明

咪鬼drill個system啦，直接問咁多人係醫院被捕，醫院有冇通知過差佬，個幾單拘捕有冇ha input，如果無，差佬點發現，拘捕過程係點，醫護角色係乜

等左咁耐終於隊個波上前

邊間記者

中指

佢剩係講黎講去都係咩已經叫左醫生follow 個兩個原則，好廢話，正如有人問一個國家點解犯罪率高，個政府講佢地有哂法律架喇咁，而家就係問佢邊個透露左，係咪有警察逼佢透露丫嘛，佢而家即刻衝出黎就可以大條道理話要時間調查，過多排冇人記得，真係好撚古惑

佢又識撳先好野

基本上 基本上

查一查閉路咪知係咪黑警不誠實使用電腦

屌我睇病人都無時間你叫我看守電腦？

你開住門等賊偷左我既野，叫我體諒你既防盜舊而唔追究?

邊個再講利狗嘅死全家

割俾前線同黑警

記者朋友⋯⋯可唔可以問得好少少

畀空間你？咁邊個畀空間班係醫院畀黑警拉嘅病人？

為正義

唔肯講有冇比過資料黑警 你老母啦

好偉大 為病人著想
屌你老母臭西啦

都唔駛login

問得好

屌 兩個遊花園 9唔搭8

呢個系統有咗20年
但前線包括陳醫生都冇人知
班admin都好鬼

問影mon

個系統92年用到依家，不過個系統幾廢都好，係法律上都唔可以未經授權以任何方式查看及讀取取

痴撚線，是旦入間空房就睇到啦

睇又無log print又無log
會唔會我上完isp都無log

其實即係笠件狗袍上身就用得？

下 夠未

講左for police 未？

HK No IT??

HK need IT now

唔認同
係一樣咁垃圾

有一種盾牌叫 「病人」

等左好耐

警務處陣會唔會又開？

手機影相搞掂. 使撚印咩. 屌佢

直入重點啦 記者

護士要做埋保安

講重點：唔關我事㗎屌

無比到資料差佬
點解有差佬入醫院拉人？

答唔到喎

講大話既特徵

即係一早黑警預知畀HA 會災難清場，如果唔係點解要稱為災難？？？？？

係咪即係賴D RN 係鬼

認咗有

個個出到黎交待都係到打煽情牌
屌你咩 消費完未

差佬有得到過資料咩
邊到有得睇番邊到提起佢地印過出黎

講大話嘅人係唔會直視到人地雙眼

係咁重複
答個個記者答返開場白

重點了

護士新工作 看守電腦

咁到底係咪拎住呢份野12號拉人呀！！！！！！！！！！！

一開頭咪答左唔會囉, 依家個問題係今次事件個for police係咩事,唔係一般情況咩事, 同埋警方好快可以去到醫院捉今次事件既人, 一定係有外洩先會做到

又割落前線 屌你老母啦

我都係

應該會遵守

雖然都係問非所答
但對答技巧完勝一哥
一哥train好 d先再開記招啦

果5個avenger: 你班連登仔, 前幾日又叫哂asseble又剩, 咁咪黎幫手咯

醫療人員專業有咩用
d狗唔專業嘛

昅住都冇用
俾黑警兇一兇

應該會遵守守則？

啫係一直都係公廁任人入去睇？
點解之前冇醫生講？

逼到醫療界都反埋枱

警察睇咁點？

終於問到野啦

佢up乜春呀

無login 已經如同公廁啦
最重要嘅資料都齊曬啦
保密不足就係保密不足
垂手可得就係垂手可得
解釋 強調係無用！
公廁局！

應該?你有咩機制監察

20幾年咁耐有冇Reject都答唔到 姐係其實冇啦

有無巴打寫信去私隱專員公署

屌！聽到嬲
果邊就割到粒子彈自己射出黎
哩邊就割到張紙自己列印出黎
總之無人需要負責

全部割曬俾急症室

而家啲前線醫生護士做撚埋保安
畀人影到資料係你哋錯啊

強乜調呀
黑警夠應該守法啦

點解前線好似唔知有呢個位咁?

如果 login 實一個人嘅 account，以後都唔 logout，咁印極都係同一個人，冇意思

有水準

咁不如搵清潔阿姐做保安

賴落A & E D 人度喎
吊9 佢啦

屌係咁割席又話醫護人員問題

20年黎冇logout過

人地問你警方以往有無要求過你想睇病人資料
你連咁都唔敢答！

應該

你當班醫護人員係保安咩？

有啲護士係輔警

不分化不割𥱊不篤灰

「低層卸膊操」口訣：
我都係照你意思去做！
上一手同事都係咁講！
我真係唔覺得我錯囉！

「中層卸膊操」口訣：
呢單嘢唔係我跟開！
你咁樣我好難做架喎！
我唔想畀人話我越權囉！

「高層卸膊操」口訣：
今次我真係愛莫能助！
我冇印象我有咁講過！
你諗下你適唔適合呢份工？

應該會遵守
真係多謝哂你啊

搵人check check 612 果日邊個禁過咪一清二楚囉

官喎

直接推比差佬咪得囉
Mbbs無理由同班毅進仔癲

簡單D 講, 姐係份report 就一早整左
但冇警察問你拎
但份report又流出左?

我聽日去醫院睇下 有無人守住部電腦先

即係無log啦

屌你老味 陳醫生都係影mon都影左堆人出黎

醫管局都要有人下台啦

屌 focus人地個章做乜鳩 成班係到洗版 可唔可以對返件事

認咗查唔到

冇得睇邊個印 好撚野呀

割席喎 話係前線人冇遵守

前線再專業 d狗唔撚專業呀 垃圾醫管局

原來是利狗

然後咪又割返落犬嗰道囉 唔關我地事嫁 佢地行動細節我地唔清楚 詳情問返一哥啦

肯講重點未
究竟黑警有冇用過電腦

簡單啲，醫護人員無主動出賣病人資料，但警方知有呢個漏洞，所以自己check

射曬落前線

影張相都得啦

有記錄但查唔到

咁manage access authorization?
Audit實吊死佢哋.

有唔好處都用

依家算唔算同前線割蓆

廢話就收嗲la

無人問過點解警方唔洗問都知病人係邊而直接拘捕

講乜撚野
聽到想笑

乜撚野好唔好處
你唔撚係話backdoor係好處呀屌你老母

唔係任何人都睇得 (不過D狗睇得)

護士十二點開記招

買緊魚蛋

唔係有單護士主動報驚咩？
要清算

屌 其實係曲線認左

有冇print過追查唔到

條友 "吓" 完未
講一個字又吓一下

要求翻查所有閉路電視，睇下有邊個使用過

好危險喎個系統

依家先至識改進電腦

利記章邊度有賣 想要

dklm

任睇冇log

呢下咁誠實

問下點解拉人

一句講曬 唔印出黎係無痕跡任睇

入正題，冇紀錄呀，佢地印左咪印左囉，屌個系統啦

訓醒先開記招啦！
大鑊，認晒，俾病人資料第3方

推落啲護士到

又黎料 前線接招
不如揾日一次過全部前線出黎記招啦

記者會面前
唔通答你會咩

警方互相買通 警崗允許佢地去查病人資料 d警察就施施然行入去電腦房到睇？？？

而家D RN 係請返黎守住部電腦?

無login紀錄列印都唔知
你仆街啦

係咪無corp comm在場
係咁問完唔到場

睇錯古天奴

企硬唔會俾狗

其實未必真係有黑警禁電腦

但冇login記錄 個個醫護都可以access
難保有個黑警走埋去問個唔知頭唔知路既文員叫佢print份612示威者資料 就印左比人而乜野記錄都冇
根本追溯唔返

當然都唔排除有仆街醫護主動出賣義士
但我偏向相信係有港豬醫護乜都唔清楚印左比人

咁點解拉到人

死無對證，吹啊？

唔會拒絕？！

黑警有無搶嚟用

寫明FOR POLICE點會係俾醫療用

仲未有人問點解個系統要寫埋Mass Gathering同Mass Gathering outside Legco????

有無人聽咗咁耐都唔知佢噏乜尻

好想叫條撚樣剪鼻毛

屌你老母兩句既野講成分鐘

點解HA要mark低12號放假既人？

點解警犬可以上嚟拉人呀

根據你既記錄冇人比

拒絕，笑左

屌兩條垃圾, 梗係拿拿臨割蔗話懷疑黑警濫權, 一定徹查到底啦

假設性有齊人證物證 屌你老母

又抛返比黑警

入佢中路

冇比過狗wor

認左啦 都話有人唔log in 要搵返邊個做係好難呀 有記錄又點呀!!!!!!!!!!!

咁點解會拉到人

急症有狗屋
狗屋有電腦
電腦係內聯

醫學會會徽

話無鬼？

咁你又講唔出點解拉到人喎

即係話警方偷啦

又割返差佬

即係比人偷印都唔知啦

假設>會拒絕

你有交比警方

記者好低質wo

佢鼻毛外露啊！！！睇到我好辛苦

保護病人資料你又保護唔到，阻止黑警係醫院拉人你又話唔到事，你地每個月幾十萬人工究竟做左D咩？

咁點解一哥又要夜晚先開 係咪諗住HA唔會咁快回應

唔會拒絕

即係警犬自己睇

終於問到

對利狗好失望

護士:屌 都唔夠人點睇住部電腦

記者比啲力好嗎

列乜春野印呀
陳醫生咪講左可以download

Push 認同

咁撚高人工, 講野都係一舊舊

假設會拒絕
事實唔會

呢個問得幾好

想推比警犬不誠實使用電腦

唔會拒絕???
我聽錯?

啱啱聽左幾分鐘
條撚樣有講到話方便急症室同事毋須再登入個system 就睇到病人資料

開始有重點

推去澳洲啦

唔會特別評論

咪囉。

問佢
如果唔係個系統，咁啲警察係點攞資料，同埋點解警察可以入醫院拉人？

好似未解釋何謂側門

依個都要動物傳心師

賴落前線到 勁👍🏻nice 醫管局👍🏻拋返個波返去

自打嘴巴！
佢話大型遊行已經係DISASTER 應變
根據兩大原則，姐係大型遊係默認係DISASTER
警方仲洗要求?直接入到系統啦

屌 證據確鑿仲9up

大大隻字FOR POLICE 但唔會將資料交比警方？

我

講咁多把撚，屌你老母而家差佬d料係點撚樣得黎先？

總結：黑警自己睇左report

唔好咁 我利真係想割蓆喇

痢狗

不如簡單問一句
如果警員聲稱需要傷者資料在救援 行動分析 符合你所講嘅標準
你有冇辦法可以排除 佢哋唔會用呢啲嘅資料作拘捕行動
yes or no

基本上坦白講其實我地姐係咁

：唔關我事

暗示黑警偷睇

即係黑警偷野啦

冇人交姐係有其他人攞啦

好撚大執

終於問到重點

聽到個 “哈” 字就好炆

唔評價？

呢D 醫生做左高層 已經唔撚識救人

好驚佢做做下手術會跌條毛落嚟

正式射翻比警察

唔比警察，咁要個for police嚟做咩

屌你 答問題啊

肥仔講到咁應該有人有印影過出黎, 佢地只係不斷講無APPROVAL過任何要求

有無人寫去私隱專員公署

我
醫生把口好勁

唔洗交 佢識自己睇

又比返個波黑警
互射，GAY

佢應該直接講有人濫用系統
黑警濫用該系統
警權無限大, 市民被出賣

不嬲系統係無問題, 係有人濫用
醫管局其實已經管理得好好, 保護左成個醫療界, 成個醫療系統

逃避問題

HA都幾攬同事
似暗示緊有人偷睇

冇交過 咁點解啲狗會有

記重點
內聯網系統
要LOGIN
只限急症室STAFF 只限急症室 只限急症室
急症唔洗 LOGIN
射落前線 賴佢地比左LOGIN 人地
FOR POLICE 係比警察用途 可以 列印 出黎交比差佬 (例如要搵家屬喎)
再強調係 列印列印列印列印列印列印
今次無差佬要求過列印 資料,
無授權, 無印過 (今次)
個系統廿幾年太舊, 係系統既錯, 唔係HA 錯
再一次強調 無授權, 無印過 無授權, 無印過 無授權, 無印過
再一次強調 今次無差佬要求過列印 資料
自爆個系統十幾廿年, 唔係第一次用, 即係唔係第一次比晒外人睇
餘下既日子聽到大家聲音會改進 但係而家要接受赤裸裸比人望晒D個人資料先
再一次割落個系統用左廿幾年太舊 , 係系統既錯, 唔係HA 錯!!!!!!!
以佢地所知 到今日為止都無同事交過任何病人資料比警方

IT狗同食Q要失業了
靠護士看守電腦

快撚到，仲做緊live wo

醫好人就得，就唔駛理我地既個人資料囉，咩諗法黎

咁點解拉到人呀?!?!

你話無標準人數定性為災難，咁有無email提示同事轉系統，同提醒同事現在係災難時候？ 定係警方定性為災難你地就要比？

利記好波

集中醫好然後報串囉 屌你老母

好問題

你冇交，你比個 system 人地姐

乜撚都唔關心架啦屌on9

佢地心諗:快喇問完未呀

好失望

我唔會關心你嘅問題

我都好關心點解有人會比人拉

問到啦

盧狗一樣係咁
有時做得高層都係因為夠仆街先上到位

警狗濫用權力查病人資料，
但HA你都無保障病人私隱，一樣有錯

Check audit log 啦

我估會答：咁你要又問番警方

有無記者朋友問吓12號點解要mark邊個放工病假事假乜假都要

傷者比唔比人拉唔係我哋最關心嘅問題

肥仔聰認咗
依家關鍵係警崗部腦有無依個系統

我理撚得你關心啲乜

屌你咁叫答左?

直頭冇埋良知啦

其實重點係咪點解會有for police呢個掣？

迴避問題

HA 回應完，聰仔又要再開press con
屌，不如圍埋一齊三口六面講清楚啦

無交
但係login左入去後離開左或者俾人引開左
然後就有其它人去左睇資料或者好簡單影左下個screen

咁樣會唔會有可能

1. 由於工作要快, 所以個system係HA伙記唔洗重覆login
2. for police係指畀警方搵家人/救援用, 有兩個原則(唔撚記得左)要fulfill
3. 今次無搜權過print嘢畀警方睇
4. 好撚好撚重視病人私隱

咁問題係, 到底警方點解有list?

以下係implication:

a) 有人畀: HA伙記自己print畀
但HA高層話同事好專業, 重視病人私隱, 亦無資料話同事畀警方
若然屬實但會自動射去b

b) 自己攞: 有人自己私下拎

醫生智商高啲,啲射波角度好撚毒

有冇記者會懶人包？

成件事唔係HA 錯 一定係D犬 自己借D意問人拎之後拎左就拉人 正一仆街仔

Goooallll!!!!
1:1

屌 迴避問題

一句哈5，6次

求證唔到
但咁肯定無同事係鬼？

睇TVB劇上腦？
乜撚野唔洗關心

但佢又話唔係海難個情況
做咩要開個 for police

最好激埋前線出黎

唔重要

佢頭先先話唔洗授權，警察問醫護拎就要俾，宜家又話會拒絕

咁個for police user interface係咩嚟
聽極都未講到

有時記者問啲問題真係好撚廢

問 有冇機會警察睇過？

隔離條友係咁笑 笑咩

警方：前線拎到資料

屌，直接問佢你既意思係咪警方偷咗啲資料呀

淪到護士食屎: 點解唔睇實d電腦比警狗睇到呀

唔會主動 姐係又割前線啦
屌你

今次事件嘅FOR POLICE 完全冇解釋過, 事實係有張咁既LIST, 唔係會唔會有

唔會主動講姐係d狗偷啦

即係有好撚多人因為咁俾人告過

唔會主動
即係比狗兇

有無cctv mon住部電腦 拎cctv帶出嚟

唔係同事交 黑警自己拎

唔會主動 咁差佬黎問就比佢睇?

1. FOR同事方便工作, 唔洗LOGIN
2. 其他人好難接觸急症室電腦
3. 無報告話警方有要求急症室提供所謂FOR POLICE既REPORT
4. 如發現有前線有洩漏, 會嚴肅處理

作為一個IT狗
我想講由第一堂開始 呀SIR已經教我地有責任保護個人資料
未經本人同意係唔可以任意公開
我唔知醫院有冇d咩野同意書俾病人簽 授權俾警方睇
我淨係知就算有同意書 所有資料只可以由醫院睇
如果病人資料被公開 即代表醫管局未有安排完整既私隱保護措施
系統開發者同埋管理人員都可以用不誠實使用電腦入罪
如果睇返紀錄追查到警賊有濫用權力睇資料 佢地都有罪!

161.有犯罪或不誠實意圖而取用電腦
(1)任何人有下述意圖或目的而取用電腦 ——
(a)意圖犯罪(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；
(b)不誠實地意圖欺騙(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；
(c)目的在於使其本人或他人不誠實地獲益(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)；或
(d)不誠實地意圖導致他人蒙受損失(不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間)，
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁5年。

唔會主動 但黑警要拎呢

唔會主動話俾警察知

我諗

屌 咪撚遊花園啦 你講撚到咁專業 而加就係有份野確確實實係度呀 冇人印份野自己彈出黎？我屌哂你地兩個老母臭閪呀 影撚衰哂利狗

唔會主動

唔會主動交俾警崗既黑警

肯問未?????

其實警察果邊有裝呢個軟件已經入到，HA IT 果邊CHECK 下IP 就知，或者CHECK 下邊個登入睇過由醫院被捕既人士就可以搵到有咩人睇過

可能係不誠實使用電腦呢

係咪睇完白色強人？
岩岩主角講exactly嘅野
咩只cere病人之類

自己拎

盧偉聰夠鐘出嚟射返走個波喇喂

多謝醫生
結論
狗方濫權

你係護士？

好被動

依家講到明追究 唔會有人出黎認囉 ON99

無解釋過For Police wor

無log in, check條毛

不如直接講係黑警做啦
仲累前線你係咪on9

急症室主管，接蕉

佢話果樣野係大災難時用黎俾差佬認對查詢用

有爆名 咁都冇同事交資料比警察？

lul
姐係只係未搵到, 唔係冇啦

屌，而家係咪我著差佬制服，啲資料就可以任拎唔嬲？

我係利迷 集中討論

不主動

不抗拒

不負責

大家唔需要執著點print, 有usb down

最緊要係 個系統個唔會有log到個位login「職員」係系統所做晚乾先
例如搜尋過乜野 入過咩版面 列印過乜野
唔係根本無證據 佢記一味係列割割割 戴頭盔

點會有人認呀大佬

你d乜資料 究竟搵乜做資料

唔會主動，明啦，完。

高質過黑警記者會

果然係毅進仔

問主管 = 冇同事做

我諗
我相信
我強調

咪即係吹水
9up 夠未呀醫生

擺到明暗示緊陳醫生喇

香港納稅人交税睇足球比賽

問題唔撚係有冇人交俾黑警
而係有依個漏洞呀屌

Ok

係咁暗示黑警自己睇

係咁射波遊花園，醫管局係唔係真係想維護市民傷者使用急症和公營醫療服務的權利？係唔係想啲醫生護士上街示威？

咁點揾到人拉, 解釋啦屌你

點解警犬可以嚟拉到人呀

會唔會睇返拉人既時間CCTV搵原因

冷笑乜撚呀 屌你老母

記者問直接d la

原來警犬偷 明白哂

佢話係比龜搵家屬

又射前線
高層對於成個audit procedure有問題完全無責任

你諗你諗 你查撚清楚先出黎柒啦 你直接答點解班狗拉到人就得 咪撚再兜

唔係我地最關心嘅地方

推！！
依家關鍵係警崗部腦有無依個系統

有線邊個台有直播

for police但唔係比警察.. 唔通有醫生個名叫police

而家真係處理咗個病人啦

射反個波比差佬話唔排除差佬偷睇啦

警察有冇access right先？

噗, 割蓆割到

假設性問題你老母

一認真係天琦出黎佢都未出到黎

使撚你主動講咩
黑警知左十幾廿年啦嘛

最佳防守獎

記者睇唔睇到呀

哦，姐係警犬偷睇

咪話有個系統可以俾啲狗自己睇
冇俾資料=/=冇俾佢自己睇

班記者問嚟問去都話有冇俾資料

唔好呃人唔識software development life cycle (SDLC)! 一個software嘅功能要經過user requirement, design, testing, implementation同埋documentation!
如果有一個警察可以 access 嘅功能無啦啦出咗出嚟，即係project manager, user, developer, tester全部人都失職啦？！

人地熟曬架步啦

到而家都答唔到究竟警察係咪可以用部電腦睇到

好撚多假設

智商高啲係唔同啲..

岩岩聽到, 有違法又畀番警方跟進..

港台32

答完=無答

姐係警犬偷啦 唔係你地直接
Goallllllllllllllllllllllll

佢話無

屌 你又推比黑警咪得 搞咁撚多

直接睇FB

唔會主動，即係警方要求啦

即係班狗可以隨便㩒啦

依家個個都係足球員，模糊焦點，想過左去就算，搞明日大愚

1:1

佢咪呢個意思

唔係你交姐係警察自己睇到啦

我係班前線的話，見到條友迚咁講一定罷工

屌，喺咁HA HA HA ，炆到熄撚咗個直播

個波係咪又傳返去比班警犬

要求利物浦解釋

呢兩個係咪俾 HA 割完蓆嚟

冇同事將資料交比警察
但警察自己唔洗登入就可以睇

屌真係直接射波話黑警亂睇

急症室隻狗周圍行

個更既IC食得屎啦，無好好睇住部電腦

咁依家拉咗嗰幾件點解釋？？？？

我唔認為呢D仆街function會做log.
一定唔留痕跡. 不過都可以試一下攞log

一條龍服務，醫好入差館

哂撚左我成晚
屌哂成個政府老母

即係黑警有主動問過啦

系統漏洞嚴重性呀 dllm
點問問題呀

全部假設性問題，發夢咩

猜左成晚波 tiki taka勁撚過疤狗

佢應該直接講有人濫用系統
黑警濫用該系統
警權無限大, 市民被出賣

不嬲系統係無問題, 係有人濫用
醫管局其實已經管理得好好, 保護左成個醫療界, 成個醫療系統
大家千祈唔好誤會醫管局

無人俾資料警察，咁啲警察點識走入醫院拉人啦大佬？

假設性問題。而家咪出咗問題囉。

入面未必有CCTV
私隱問題

咪咁低質啦

屌比人直中重點

有槍傷點會唔講 ？咪割到地裂喎

姐係 警察自己偷睇？

阿醫生d語氣同把聲好似馬明

記重點
內聯網系統
要LOGIN
但係方便急症室工作唔洗 LOGIN
只限急症室先有果個系統
射落前線 賴佢地比左LOGIN 人地
FOR POLICE 係比警察用途 可以 列印 出黎交比差佬 (例如要搵家屬喎)
再強調係 列印列印列印列印列印列印
今次無差佬要求過列印 資料,
無授權, 無印過 (今次)
個系統廿幾年太舊, 係系統既錯, 唔係HA 錯
再一次強調 無授權, 無印過 無授權, 無印過 無授權, 無印過
再一次強調 今次無差佬要求過列印 資料
自爆個系統十幾廿年, 唔係第一次用, 即係唔係第一次比晒外人睇
餘下既日子聽到大家聲音會改進 但係而家要接受赤裸裸比人望晒D個人資料先
再一次割落個系統用左廿幾年太舊 , 係系統既錯, 唔係HA 錯!!!!!!!
以佢地所知 到今日為止都無同事交過任何病人資料比警方
其他人好難接觸急症室電腦, 部部都有護士醫生望住

review 全部 CCTV 有冇可能?

問咗
但佢話呢個問題唔係佢地關心嘅地方
佢地選擇唔答

真

推！！！ 推到當日當值所有狗入冊

記者d 問題幾廢下

同一張紙上面寫住for police同埋mass gathering outside LegCo
點解釋呀你？水洗都唔清啦柒頭

冇print 有睇嘛

咁坦白

又係話自己人無"交"資料俾警察
咁警察自己睇咁點計先
你地係咪要"報警"舉報"警察"侵犯私隱先

警方要求唔通唔俾未, 告你阻差辦公

姐係黑警自己開黎睇啦 不誠實使用電腦

聰聰快啲出黎再割啦

佢醫管局黎架嘛 緊係 HA HA HA咁啦

冇同事print過wor

無揾

一講野，喀喀喀就知佢吹水

不誠實使用電腦知法犯法

屌不如問急症依家幾錢啦on9

HA it撈LOG啦屌
SEARCH Operation 多數有LOG啦

有晒人證物證點撚樣假設性呀

利記高層返pt唔使你教

即係警察自己拎

唔會主動俾狗

點解釋有病人係醫院畀警察拘捕？醫院保護唔到病人，如果有市民唔敢去醫院而失救致死係咪醫管局負責？ ？ ？

使撚print咩
行過去就睇撚到啦
都唔知講乜撚

屌
對你同事冇興趣

有無記者記得封內部email同label呀

開始穿喇

唔重要 任佢鳩up

後門都check唔到㾗跡，佢哋當然話冇紀錄

唔明

我仲以為我個腦有問題

終於講出聲啦,註場黑警有機會接觸到呀

點解來來去去都係果啲19女記者 夾埋？

睇cctv啦，
而家係data privacy breach

問得好
不法

咪係 focus個章做乜鳩 返波台開po講啦呢度時事台呀

直接問有冇警察登入同印啦

其實佢講login唔係講login個windows user 咩
佢話入過windows user 所以唔使再係系統login多次

屌你 做鴕鳥扮唔知？
食屎啦

即係有可能有人
"不誠實使用電腦"
了

隻耳咁紅

GOALLLLLL 黑警偷資料 ！

條友成日想笑咁

我猁不嬲勁

聽日應該有料到

射波比陳醫生

暫時冇人print過，即係有人睇過或影過

print 咩乜9, 影相咪得囉

授權笑左
for police

咩叫有需要會跟進？
依家要你跟進呀

巴絲睇咩live聽到記者問題？
蘋果有線都聽唔到

冇記錄話有印過
但係陳沛然拎住一份

唔使print 咁可唔可以直接睇到?

IT呢

我好攰喇.......

Printer自己印

It9最冇權冇勢又毒，應該會硬食

嗰頭又話唔排除有人印過清單，呢頭又話無印過。

又話check唔到？

冇Print過唔撚代表黑警冇睇過啊屌你老母！

唔洗列印啦，用眼睇都得架

唔解答
市民邊有信心佢接受治療?
咁你再關心傷者嘅治療都冇用

無交過 咁即係黑警自己拎架啦

無FOR POLICE

推 ！

點跟進呀你老母

呢2條友好似夾硬比人隊出黎受靶咁
個樣又西把聲又震

咁點解有份野係度？ 我唔知 關我撚事

又賴前線，真係好撚賤

拿拿拿,姐係有人偷啦

非法搜證

護輕協會準備記招

一句講哂：我醫人㗎咋，咩都唔知㗎，醫管局唔識管理㗎

PSC話事 捉返呢堆契弟出黎

一定要print出嚟先知？
咪撚玩文字遊戲啦屌

姐係話陳沛然果邊係吹水
姐係割番俾陳沛然果邊

我當你老母咩
當時情況

屌佢老母護士好撚忙
咁得閒同你看守？
唔好當市民白痴啦

總於問到，有人偷資料

護士開記招

又話主管睇情況決定 又話你地援權 點撚樣呀

醫生慶過火屎

有咩資料會交俾警方呀

個女記者係咪無腦，人地講左咁多次話無print，仲問人print左幾次，香港d記者真係

屌
想反咬個醫生

屌你連log 都冇點跟進呀

問下佢地點過audit嘅

一句係咪咁難
差佬有冇偷睇？

猜輸出黎咁

記者問得好呀
係咁強調無記錄有人印過
但明明陳醫生手上就有一份印出黎既消單

又射返畀差佬。

個利撚係咪暗示緊 有人偷睇

用眼睇同手機影幅相就得啦

第486章個人資料（私隱）條例
第VIII部豁免

58. 罪行等

(1) 為──

(a) 罪行的防止或偵測；

(b) 犯罪者的拘捕、檢控或拘留；

(c) 任何稅項的評定或收取；

(d) 任何人所作的不合法或嚴重不當的行為、或不誠實的行為或舞弊行為的防止、排除或糾正（包括懲處）；

即係啲差佬用呢條條例已經可以拎醫院資料

改你老母

仆街
要清算洩密個前線醫生了

今晚仲好睇過tvb劇

次次都你諗你諗
屌 你自己口都震撚晒啦肥仔

點解問黎問去都係果條女問問題？？？？

簡單d講
我唔受你大呀陳沛然

出左問題啦

有撚哂證據都咁口硬唔認

根本就係比人推出黎執屎

D英文廢撚到

根據岩岩聽佢講 佢係特登整個唔洗LOGIN 既位出黎 話會慳返D時間

佢地個個都口震震

猁狗踢tiki taka

rthk都好細聲

警崗部腦有無呢個系統

今時今日洗撚print，用手提影下就得

講辛苦

其實整張access card 同個拍卡機已經解決到佢話緊急情況下要log in 好晒時間呢個問題

前線醫護人員要做埋保安，防止人用電腦
睇病人都冇時間，要睇埋電腦

Printer 自己控制 AEIS 撳掣

佢無否認有其他人有清單

係lor 其他人呢

無同事印無同事畀 姐係黑警偷資料？

其實唔洗login 即係默認任睇

列印嗰條友叫上海仔
而問過咁多位 係冇人識佢嘅

你地無授權咁仲有邊個有得授權?
點解呀豬呀狗都可以睇到?
同埋我地點撚解要俾空間你地呀?
咩都答唔到!

成撚日擺傷者同前線上檯屌你老母
你班仆街而家鬥傳波啊屌你老味

警察自己走去睇 路撚關我地d人事 波已pass

陳醫生聽日再爆料

只要講野個tone夠眼訓，即刻可以spin開

警崗部腦有無依個系統

應該就暈低

包你老母

咩年代呀, 洗乜PRINT呀
推夠未

急症室有黑警偷資料

坐等前線人員再割

而家就係無
原來咁都無log
又話每個search都有log

開左黎preview，手機影低咪得

驚到鼻毛都唔記得剪

洗撚print?黑警自己識拎

屌，又打同情牌

前線辛苦, 咁你又射個波過去

印印印 而家洗撚印 影張相就得啦

搵個講野好d㗎啦

前線辛苦唔係你班高層辛苦
食屎啦

辛苦就要print資料？

醫生想rage quit

又射
冇L用

log rotation得一日

手提
快D走 比連登仔哎

條友根本想賴落黑警到
但又唔敢直接講

佢意思係 冇login果d完全追查唔到，所以話好難追蹤同埋話每個系統都有好同唔好，依個系統唔好既地方就係有後門

又轉移去話自己幾偉大救人優先,又回避緊今次公開病人私隱既問題

「包容下啦」

難聽過粗口

人地唔識用手機影既，冇print 過喎

謝

問阿記者！

佢果張係影moon?

識話人前線辛苦 跟住又推個波佢地 份糧應該包埋

Condom仔偷資料HA扮唔知比人偷資料
有咩事就報警官官相衛

專重?!我屌呀?!邊個唔尊重呀

等睇前線醫生護士出嚟開記招

屌你老母 你人工包埋架
空間？包容？
而家你爆病人私隱呀仆街

仲叫人尊重私隱痴線

記者問簽同意書 高質

一句救人，就override 晒所有嘢

e個係急症室電腦?

前線咁辛苦，又要人地睇埋電腦

得嗰幾個point都可以用嚟遊幾轉花園

呢句係咪同狗講？

屌你 清算醫生大行動

答啲答案完全唔關事

冇話唔比你地處理傷者喎，講到我地錯哂，射埋落關心個人資料外洩既市民度?

係囉 點解會有清單呢
又冇印過
又講廢話 醫緊拉人都叫比最好間人醫病
前線梗慘啦 仲要比你班仆街白色恐怖

但警方唔suppose可以睇, 仆你個街
咁即係就前線有HA員工私通警方, 但HA係咁攬伙記, 話佢地好專業, 孚徨視私隱, 無收到報告有人print嘢
一係就暗示警方不誠實使用電腦

屌你老母 9唔搭8

9 up 政府，個個部門都係得個講字。據我了解，我認為，我我我我我。

據我了解，我地無一個行政長官叫林鄭月娥。

for Police 入面會俾咩資料警察

冇印過，但係有人有一份係手

哇 個記者咁問 姐係砌陳醫生生豬肉?

佢地一路話冇授權, 無話過冇PRINT, 所以個問題其實問得唔差.

個個都打可憐牌

陳醫生聽日就BIN鳩你地C

鼻毛佬又笑 dllm

咁講到尾有無問病人拎consent

又笑
笑你老母

點解冇人問事前要打mass gathering
你預先知?

哈哈 唔識答

IT 狗 要自保, 快撚啲出賣 HA , 講個真相出嚟

咩年代？仲print？黑警用相機一秒就影低喇！

護士出嚟開記招啦

割到落急症室駐守戈隻毅進仔？

份野點黎係我地相當關注嘅地方，我地會跟進嘅
俾d 空間我諗下射個波俾邊個先啦

Data privacy breach
睇CCTV咪得

search 會有log,
但問題而家係因為冇login 你唔會知係邊個做呢個search

我想問點解唔睇cctv?

醫生慘慘真心feel到佢係出黎頂

通常d呀叔吹水 要一邊拍住人一邊HA

列你老媽
咩年代啊手機影唔到相咩

其實醫生唔係警犬

聽曬你講
隨時反擊wor

一個十幾年系統 點會依家先發現 陳沛然依個光環都絕

請個保安番黎睇實部電腦啦不如

洗撚print咩
打開電腦睇 記兩個名 之後去搵人 有幾難？ 咁仲邊有record？

屌你老味又射走個波

黑色果條係咪鼻毛來

check cctv

係唔係又某國DDOS

成班醫生係後面抽生死籤至出黎

問埋d on9問題

廿年前系統撚會有log

咁點解會有個For police既interface?

er er er 系統問題

鼻毛睇到我好辛苦

而家係黑警唔尊重病人私隱

正式賴落黑警到啦

講話無連結一開頭

仆街, 不忘射一射

又問返警方

又推番比警方

屌你射番轉頭

俾咩撚野空間你改善啊， 你洩露我地資料啊

問返警方

究竟你班記者識唔識問問題架!
拎份UAT出黎! 你同人講份UAT有寫「for police」然後唔洗login可以print到野既話,我切柒煲湯派街坊!
P > AP > SA/API > PM 一個system要過五關斬六將先至in production, 你真係當全香港既IT佬傻架?!
利申:跟過&跟緊HA PROJECT

出現了

因為睇cctv好似要報警，入左差佬手信唔過...

又割番去黑警

屌奶星又踢返個波比盧狗

又問警方

屌你老母 互傳

咁你而家都唔洗LOGIN 都睇到
咁同意乜春?

又互推

問警方

直線傳波：問返警方

問返警方呀

問返警方比較好d

即刻轉身射個三分波呀

又叫人問返警方

問番警方

又問返警方？tiki taka？

又交返比差佬

利物佬醒目

又叫你問condom仔

打網球咁
d波飛來飛去

洗咩print。直頭可能係警察後勤果度直接access到啦。
有條友長期F5一有新野就call台去拉人

警方既FORM問返佢地好D

問返警方啦 咁都唔明

射返俾警方

警察FORM 唔關我事架

又傳番個波俾黑警

單刀橫傳🍻

射阿 世界波 射比黑警

問返黑警啦

手震震住login洗唔洗廿秒？

交波

等睇陳醫生又出嚟屌柒醫管

係
佢根本暗示緊警犬自己偷睇
或者醫院內部有人靜靜雞同黑警打龍通

已經頂唔順要射返俾黑警

問返警方...

打和啦 Super !

你去問警方啦

猁狗直線抽擊

射比警方

好波
射比黑狗

黑警再接棒

又傳左球俾D CONDOM狗

一哥叫我問你地 又問返警犬

互割

無限射波

又射返俾一哥啦

叫你地問返警方啊！

最好都係問翻警方

應該會搞到啲醫護人員發聲

終於出大絕啦
呢樣野都係問警犬啦

問返警方 。CLS

又割喇又割喇

直接射返個波畀黑警, 叫記者問警察

一哥你準備好再開記招未

交波畀黑警

互射

又射波俾狗

所以都打到悶
睇佢要重覆幾多次

屌你老母又推返去狗度

唔係啊

控球打法

陳醫生個份咪就係冇記錄咁印

會唔會睇CCTV追查點解會有警察拉到人

又射返返去

條肥仔又講大話

問 警 方

屌你老母 問病情都講得出 警察主動關心受傷者啊？

老實講，而家ha 既 it 都未必知乜
呢舊野成十幾二十年既野

屌你老尾真係卸膊現場

聰仔訓咗未呀，叫緊你呀

HA：我唔知呀，你問警方啦

Condom狗到底會柒幾多次

射波大會

卸得就卸啦

又話市民唔俾空間佢哋
cls

廿年前

等你開完記者會再放料就好笑

做開醫生 無咩政治智慧 咩都穿晒

但起碼受過高等教育 內裡仲有d誠實本質

起碼有就有 無就無

btw 都係要屌你老母

又射俾警方 警方洗唔洗凌晨一點開記者會

屌射來射去駛唔駛打1823呀

呢場波好精彩

屌 問612啦
問乜撚將來

開個聯合記者會啦

“最好問返警方”

中左毒，會自己print示威者資料兼寫住for police

一哥又話問你
你又問返警方

HA : 請大家問翻警方

一哥12點又要開多次？

佢戴個章係咪暗示緊自己要踢波？

個系統咁舊
警察hack 入去有無可能

又拋返過去

應該係, 佢KEEP住話佢地冇授權 做咩人地會有佢都唔知.

辯論啦屌

因為要cut budget

投訴啦 離哂譜

果然猁 射波靚到

講白D話懷疑黑警偷料啦, 大把人撐你地

有幾可要出黎講嘢丫
仲要比政府其他部門搞

終於射門去犬隊龍門

一哥：使唔使我今晚1點再回應

等左成晚終於等到佢呢句:
有咩問番警方
傳得靚啊

正解 差佬無個信得過

佢意思係
電腦就擺係度
黑警自己㩒
同賄賂一樣
特豋跌錢係條街，比後面果個汁

盧蛇=香港沙維 醫管局=香港小白

如果人人睇得
ha又真係好難查到

控左個波咁耐 終於俾人記者迫到忍唔住傳返去警察到

記者記得mark低佢地邊題射比警方
下次盧狗出嚟再問過

頂唔住啦，交波

好想睇HA 同一哥一齊出嚟記者會
一定好壯觀

不如你地約出嚟傾左先

盧蛇，佢叫我問返你喎

屌佢老味係咁遊花園

不如警狗HA一齊開記者會 咪射波了

互傳

d 問題可唔可以高質d 呀大佬

今次打和 1:1

又射波 好耶

警狗又接波啦

醫院管理局個波射到周圍都係

問返警方啦

HA唔需要病人授權就可以將AEIS嘅嘢交俾警犬
咁當初收集資料又話只係記錄大型事故
有冇問過病人?

射波比賽？

仲揣測

醫管局新聞稿表示一定要 login 至入到系統睇資料

陳沛然醫生剛剛 upload 了一段片，證明醫管局講大話

禁區頂傳黎傳去都冇人敢射

核心系統, 郁到架人都係勇士

大把核心系統無人敢upgrade

收集病人資料目的係Clinical Care
而家用作非Clinical Care目的，點解HA有權咁用？

又問番警方好D你兩個猜完波未

依家互相鬥射

陳沛然果邊話有疑慮
但HA依邊又話無印過

佢唔敢講話有人私通警犬
驚比前線屌

個cctv唔係under醫管局？

其實係有個院長英文名叫police
印俾佢
俾佢埋數防守成功

答左, mass gathering 係佢地預示有機會令到人手應付不足下既CODE

肥仔聰唔駛瞓

有關既情況 都係問番警方比較好d

今晚兩個記者會既總結

咁講姐係黑警偷資料啦

有無得問爆血個個人情況？？

射俾警察！goal！

下午醫生記召SHOW左出黎

求診者的姓名、年齡、性別、身份證號碼、電話號碼等資料，亦把病人分別歸類了「發燒」（Fever from institution）、「立法會外大型集會」（Mass Gathering outside Legco）和「肺炎」（pneumina）。醫護人員無須登入系統便可直接查詢及列印資料

又射返俾黑警

又射俾差佬

又射去前線

有無記者幫手問

「成日話無print比黑警，唔係話你print呀，而係黑警行去你部電腦禁黎睇呀」

做HA朋友過料比我知

佢成日話用海難做例子
點撚同呢, 果啲時刻呢啲資料係用嚟救人, 搵人
依家係用呢啲資料拉人, 亂咁比人睇, 點講都唔通啦
屌你老母

屌 你同盧偉聰傾掂先出嚟啦 問嚟問去

屌你 傳黎傳去 不如整個辯論大賽啦

結論：我地唔知 我地冇比 你地去問狗 多謝

屌你不如約定一日一齊出黎開記招啦

開聯合記招啦 落場打一場

不如開個問答大會叫哂HA 警方出黎一齊講

HA!!

個個都射波比狗

俾人圍，大腳交波先

12點再出黎

記者太廢， 瘋狂問垃圾

兩邊都射比前線

不如同一哥開個答問大會啦
睇下你哋點射

for police wo

佢都on9
幾部腦重要有nurse有醫生守
屌你班nurse咁撚忙, 你點撚樣覺得佢會守得到

死黑醫

警察都係專業既
大家要有信心

睇到眼火爆， 隻猁成日話一再強調.

屌又避

成日話無print無print
洗乜print姐, 直接睇到

唔係話你醫得唔好
佢驚被捕而唔求診咁點先

非法取得的證據不可採納上庭

成日話無print比黑警，唔係話你print呀，而係黑警行去你部電腦禁黎睇呀

邊個比空間我地呀屌你老母

好撚矛 兩個對盧蛇一個

解釋到份野 咪有返信心

係咪我問題? 細聲到聽唔到問乜鳩 好似問極都係同一個人問緊咁

佢兩個心諗 屌你終於走得

首先割左電腦系統太舊
其次係咁意攬下班前線醫護
再黎暗示急症室警犬偷睇電腦

高章

屌,都冇正面答

陳肇始又收得皮

無記錯唔under都要報警處理先可以翻睇，要等熟悉巴打解解

記招馬拉松

帶住個痢章 仲唔係想射波？

咁最尾射返個波比邊個

一齊落場搓啦

Loop咗半個鐘系統，屌佢老母

一齊出黎4466拆掂佢

姐係有la

變咗好似特首辯論咁

唔好再擺前線同病人上檯
而家係你哋做嘢有漏洞仲要無解釋
一味割撚爛塊蓆
屌你老味等住畀陳醫生鞭你屍吓仆街

HA收集病人資料目的係作醫療用途，
而家報告係作非醫療用途，點解HA有權咁用？

應該唔算講大話
佢話唔洗二次login 咋
即係登入左唔logout 任你玩

一哥好忙割完人又比人割返轉頭
瘋狂回傳

而家無人話醫生醫得唔好
係你個system 有問題呀

差你老母 問題係有人係醫院比人捉左啊
即係係醫院比人捉你地有無保障啊

佢話係急症室唔洗login

屌
又笠水

結論：問返警方

完

警務處處長話問醫管局,醫管局叫你問警方咁我應該問邊個

不如佢哋三個一齊開個記招 喺啲記者面前拆掂佢啦

醫管局表現好過警犬，但射波就中哂各方，你等工會出嚟屌鳩你啦醫管局

呢鑊擺明比人襟住嚟砌，就算口交部出嚟答都食硬屎但睇清況首先比人清算嘅會係陳醫生

我地好尊重病人嘅私穩
黑警自己睇炸 我地冇比佢架

冇記者問到back door, 唔洗login 都入到系統

問左話有醫生or護士睇住部電腦

不如幾位一齊開記者會 唔洗大家等

我就唔撚個班毅進仔咁撚醒目
冇人學路識搵到個後門開黎睇
連前線個啲都唔知原來有呢個後門程式 班黑警自己亂用會開到？屌你老母 擺明係ha同黑警一早打哂龍通啦

打1823

佢唔代表痢呀

屌 黑警玩撚曬

前線警員(包埋散仔
前線護士醫生
政府高官

聽咗成晚都唔知噏咗乜尻

唉 連埋盧狗同林鄭一齊開記招啦，咁樣射法睇到眼都花

個女記者問乜...

全程遊花園

廢。

HA成日話我地search過乜都會有log
自己search自己都會比人audit

佢地只係話冇授權, 冇話冇人印過.

一哥: 警崗有自己電腦，同醫院電腦兩個network。
我估: 就真係冇既，醫院D機比人行過偷用機會大D

踢到夜場啦 一點護士定黑警開記招

應該直接講有人濫用系統
黑警濫用該系統
警權無限大, 市民被出賣

岩岩最後都有爆到要拎左病人同意先提供得
而家冇病人同意過
即係又係黑警亂黎

陳醫生加油

搵警方查都唔講
想不了了之

早知唔浪費data睇啦, 問佢老母

相由心生
冇個好人

頭先左邊條友咪講過有警犬問過醫護人員拎資料但無俾

依家又未經證實？

政府玩到好似鏝咁 場場70 80%控球 傳足成場

咁就變左排球比賽睇下邊方接唔到個波

醫生高盧sir幾班

無啦啦大腳長傳 點接啊

1230係咪又到警方開記者會？

肯家好憎利啦
專登戴個利章出嚟等人以為佢猁狗

D人外判到下個月仲係唔係ha做都無人咁包
老實講想套系統有幾好
抵佢有今日

要互射12m

要佢哋答
陳醫生話只應有嚴重程度分類人數
點解要有其他資料

咁依家個波射咗去邊？

求其搵個護士話佢男友做狗，佢心軟印比男友咪得

HA:我地只係關心病人醫唔醫得好,佢地有無俾人拉唔關我地事

個女記者問得都幾撚廢下

即情拆人情！

講同一篤屁分咗早午晚講

學歷高咁多 表現點都好D嘅

黑警幾時接波再開記者會？

睇撚左8個字, 心諗up mud春

啲TIKI TAKA好撚勁

邊一面中不誠實取用電腦罪呀

部電腦忙起上黎係冇人睇住

成半個鍾係到聽佢sell個 大型災難系統

今次記者姐姐問得幾好
但佢兩個淆撚哂底

有無機會整個記者會一起見記者 一定好精彩

佢係咁重覆講野
已經係好明顯講緊大話啦

睇波睇到夜場

張蓆有冇得番郵票咁大

屌你 一係警方同HA各自派代表出黎開記招 咁咪唔洗問黎問去

我好亂啊
啲波射嚟射去

成班妓者都係垃圾
重覆又重覆一樣問題

開返個問責論壇

啲記者好廢 問唔到重點

大家鬥割 繼續割
個波推晒去主管 醫護人員 警察到就得

佢講左好多次問過哂人無人有print過，所以佢話無記錄有人print，之後有人問佢會唔會有人靜靜雞print無人知，可唔可以check到system log，之後佢話可以但唔會trace到因為無log in，所以佢手頭上無資料。個女記者仲要哂時間再問

無英文?

兩個對盧蛇一個 好撚唔公平喎

割撚到變灰啦

老實講 個blog又真係冇show到警狗用手機影/
Print左出黎比警狗
Ha其實冇做錯 只係唔明點解ae個system唔洗login
Login要幾哂時間...
而且都確保唔到有鬼有on9靜靜雞比資料警9
Login起碼知邊個用過 邊個print出黎
因為如果login print野 啲文件最底會寫埋邊個print出黎

想睇加時

醫管局講左d黑警會「周圍行」即係會「唔小心」access到啦？

傳到下年都唔知邊個既

告
HA 外洩資料2x 年

已經變咗粉

叫醫管局同狗隻收容所辯論
看吓個波俾邊個

叫佢地一齊開啦 唔使問來問去

可唔可以問佢哋可唔可以100%保證
喺是次嘅事件裏面 警方係絕對沒有從任何途徑（包括正規或非正規）獲得病人清單

辯論大會

有講過好似

完全浪費晒機會 唉

下星期真係大你三百萬

咁佢即係傳俾「前線醫護人員」定「黑警」

咁強調冇print,咁肯肯定有比黑警睇啦，強調冇print係轉移視線

駛撚print咩
手機影低

啲記者問題咁廢㗎

一定有log,不過膠層可能唔知,等it狗發聲

辯論比賽

想笑死人咩

幾個point講左39分鐘

：我地唔想㗎 人地咁惡

Back up試下update左一邊先唔得咩

飛咗出大氣層

要求犬高層前線同HA高層前線 四班人當面對質

20年前個system
有冇print log 呢樣野都成問題

問岩佢地都射波俾對家姐

所以呢個就係問題，隨時係黑警走去自己禁，姐係黑警犯法，同時成個privacy security做得唔足

猜撚夠未呀

又到差佬要出黎講下

班官開記者會開到唔洗訓
射黎射去

即係個波俾咗condom

未必有CCTV嫁入面

如果陳肇始無落order 話要記 我真係唔信

重點係
點解會帶利章出來 做手術果陣會唔會帶

無主動比差佬 但差佬要 有無reject先
又唔洗login

出嚟講廢話。。。
我懷疑佢開記者會之前， 自己都冇親身去試一試個系統 問題出喺邊

咁即時放人啦屌你老母

根本個個都估到

會完唔到場

HA: 咁你要問返警方
一哥： 你呃人！
HA: 而家係我嘅主場時間，請你唔好講野住

警察無要求過攞系統嘅資料？

屌你老味因為佢係個系統入面

開同一個記招 企喺隔離都要互相割

點解HA主動要求同事去記錄12號受傷既人
但根本就唔係臨床既需要
醫護人員根本唔需要知道佢係邊到受傷
呢條又無人問

feel到就黎輪到班黑警暴動反擊各大政府部門

無講大話，不過個系統廿年前登入左，就無再登出過了。

洩露左機密唔只係對義士仲係對全港人既威脅

係，全程有暗示，佢地信前線醫護但唔信黑警

無錯, 根本就係咁講
佢一直只係講冇授權 , 唔係講查過冇人入
可以係冇access log

香港政府班高層真係好撚仆街

一哥:所有野都係前線既問題
HA:所有野都係前線急症室既問題

仆你個街 姐係所有野都係前線搞出黎啦 你地都好無辜啦下話

班記者可唔可以做下功課先問問題
問嚟問去都係問有冇俾資料
人哋一早諗好呢啲問題點搓波啦

一定好好睇 問責大會

好似唔覺有解釋過點解要mark班傷者mass gathering wo

醫生都罷工
死廢老點算

到時變左乒兵波比賽

有個記者問，點解傷者入醫院冇耐咁快俾警察拉
佢都冇答過

睇左2個記招
究竟我睇左啲乜

我都有同事係咁 代表咩？

係咪轉頭又要再開警犬記招

猁狗：一定係獌狗扮

點到叻過一哥

問之前有無拎過資料 有者係佔中都有啦
仆街啦
聽黎聽去都係話唔關我事
你問人啦

其實不如你地接幾個部門一齊開記招啦，推黎推去跑死班記者

總結: 高層對於成個audit procedure出錯無問題無責任 而家一係前線無授權下私下洩露資料 一係前線無睇實部電腦警察私自攞資料 請大家問返警方點解會可以攞到病人私隱資料

呢班垃圾咁做唔敢認
送中勾結有就有啦 點改善又唔講
最後射埋個波出去就當無事發生?

醫管局都要反 唔該搵人出黎負責

可唔可以告警犬不誠實使用電腦

Ae個nursing station長期有nurse係到
如果行過去除非真係冇人 咁敢薑自己禁 而且要識禁

不如直接查cctv

開盤
到底今晚仲有冇記者招待會

咁前線收到內部email果單野又點計？

屌D 記者有無睇陳醫生段片架, 以家唔洗LOGIN 佢可以直接埋去就睇到, 仲PRINT乜鬼, 佢地問D 問題真係好廢, 都無問點解有FOR POLICE 呢個SELECTION. 又無問陳醫生段片, 清楚見到唔洗LOGIN 都LOGIN 到, 佢地一直講緊大話囉屌

好撚哂時間
仲要迫人睇鼻毛

+1

完全無回應封email 點解要標簽police/civilian? 唔理bg點解要mark mass gathering????

屌原來係猁狗,唔怪得成隻狗樣咁啦

急症室唔洗login 喎
開左機就用得呀

大家鬥射

但有幾題人地都答左 又重覆問

班仆街係咪嫌200萬人唔夠..

HA收集病人資料目的係作醫療用途，
而家報告係作非醫療用途

黑警要資料，可以淨係比簡單資料，唔需要全部資料

應該係玩梗足字失 醫護人員個介面冇print
for police個version print到紙都冇

大家講到忽東忽西 不如出黎三口六面講清楚

護士朋友話我知撚有咁得閒睇住部電腦

即係班毅進仔不誠實使用電腦啦

其實醫管局就係開左AC比差佬用 重扮野

佢係咁講冇print出黎俾人 唔代表冇用其他方法俾人
而且佢之前出個咁嘅email 到而家又話冇俾話資料第三方 咁佢當初點解咁sd個咁嘅email俾前線人員？

有user - action log , grep 一 grep 乜都齊, 講埋print 過幾多次, generate 過幾多次, 邊間醫院generate 過report 都得...

不過, 我相信係無....

世界盃決賽

基情四射

其實點解唔問
如果係無俾過警方
點解分類傷者之前雨革無但612有
而示威者就醫後即刻被捕
係for police list 內既分類係 fever 肺炎 同 mass gathering
成件事不倫不類

其實佢up乜9

又話對線醫護會自行判斷比唔比資料警方

之後又話今次事件我地冇 授權 人員比清單警犬

咁樣前後矛盾都得，d記者又係全部都on99比人遊花園遊到暈左？咁都聽唔出個問題？

Too bullshit didn’t listen
咁佢地有冇解釋到點解啲醫護會話唔知有呢個system

成日話俾空間急症室嘅人進行醫療工作
根本由頭到尾都無人屌前線 係屌醫管局管理層！
扮答問題 講黎講去都係背好左個幾句

估唔到歐聯完左都要捱夜睇波

頭先佢有答類似，話啲電腦理論上有護士/醫生睇住

但係如有黑警出古惑，醫護都防唔到架

以我所知 以我相信
係無印過
其實都好大個頭盔

盧蛇果個好睇D
真係大腳ban
呢個打tikitaka 好撚悶

林奠好似有

我淨係想知如果你哋冇印list咁點解警察可以醫院內拘捕示威人士？

劏個直線出黎準備比香港人單刀

咁玩法condom同醫護前線分分鐘上埋街

人地唔答可以點問

明顯有人教

你估醫管局高層會唔知警犬睇到個系統資料咩
無俾無print過 但係警犬自己睇到哂

上台打過啦屌

話急症室d機貪快唔洗log 呀

如果問題有左咁耐
非法搜証唔可以做證公
即係有好多單件案會有問題

兩個咁既年紀, 用咗個SYSTEM 廿年既醫生, 又真係唔會諗到同識答記者D 科技問題既....

坦白講，我覺得兩樣都有
醫生／護士出賣病人＝專業失德
黑警做＝不誠實使用電腦

差人上街就好笑

陳沛然議員 30分鐘前upload youtube示範如何不用Log in 索取病人資料

我覺得記者一定仲有料爆不過條牙膏仲未開始擠，呢個逃犯條例真係可以拍套劇出嚟，啲支線同人物關係非常豐富

依家辣興埋猁狗

林奠聽日先

大家俾d空間我地
潛台詞：你地咪撚再問啦屌

其實直接d 咪得
短時間內拉到咁多人
你老母黑警一係識神算一係用其他方法攞到份資料，而不通任何方段係無授權情況下都係非法，你醫管局係為左表示清白係應該要嚴查到底

不如直接同我講電腦自己印左出黎都無咁嬲

陳醫生唔係只係係SYSTEM到發現左有個TEMPLATE 係FOR POLICE, 而唔係收到有警方流出佢地得到過612個REPORT

因為班狗好快就係醫院拉左人, 跟陳醫生就調查到有呢個唔需要LOGIN既方法可以倒到病人既資料(可以BY重大事故咁SEARCH), 但係咪真係途過呢個途徑就無人知, 除非真係捉到急症有25仔

HA vs 黑警

你哋聾定點
係咪話咗急症室 or 醫院電腦唔使log in
醫管局睇全港情況嗰個就要

屌佢老母 淨係識得迴避問題
由頭到尾都冇回應過市民睇急症室
然後警察迅速拉人嘅問題

醫護啲專業守則唔係重點
係問你啲警察有冇睇過/接收過病人資料呀
真係睇到嬲

好驚一哥有場夜波要我地捱夜睇

場上邊究竟有幾多粒波

紅字好似有解釋?
話分左2種情況,一種係災難,另一種係聯絡屋企人之類(好似係)

即係班condom自己喺急症室八卦聽到/懷疑有關就拉人？

老實講我真係信醫生係想醫人
但我想知有黑警
利用警權的醫護人員
透露病人私隱呀

個狗樣出曬黎

CLS
HA：叫你地用完要登出，登入左廿年都唔logout

笑撚到痴線 估唔到政府高官咁好腳法
遲下可以去旺角大球場 表演

呢單野證明香港it好落後

講大話 我屌

一句到尾
警權過大

照你講冇受權過警察 冇比過資料警方
而警察可以一求醫，第2個醫生都未見就黎到拉人

即係警察>醫院

真。Tiki Taka

下個到私隱專員公署開記招？

有咩事問返警方啦

佢有講到
希望所有人都尊重病人既私穩
唔好阻住我地救病人

似係同班狗講

永遠牙膏式先最好睇

香港啲記者真係好撚廢，問問題全部九唔答八，HA記者會全撚部女記者係到問廢話

垃圾

肯撚定係官官相衛
黑警晨早學哂個system點用

今次好玩了 等佢開完記招先出片 計中計中計

警方
記者問點挖警方有list, HA直接叫記者問警方

應該係佢既暗示

問唔到責大會就真

有無人答到我

頭先醫管局話根據佢地記錄
無人曾經print 過份野比警方
唔好意思，應該叫做...無print 過for police format
咁陳醫生果份真係for police format 喎
佢真係print過喎

咁點解醫管局又check 唔到陳醫生print 過呢？

一齊行

佢一句冇log真係玩撚曬，好撚唔安全囉屌你，邊個人睇過都唔知，
我話撚知你班友幾專業啦

如果陳醫生爆一句，唔係淨係a&e電腦唔駛login...

HA出黎割蓆 相信陳醫生好快駁9

咁一哥割蓆 啲狗幾時出聲話被人賣

下一個記者會
私隱專員

個陣window 98出咗未，屌佢搵啲咁落後嘅野裝咁重要嘅資料

成晚互射 gay

所以呢個真係concept上佢講同實際操作，姐係黑警犯法侵犯私隱，同時HA無做好足夠措施去保護病私隱，無cctv睇就無真相

佢中後段頂唔順先爆咋

開記者會叩哂黑警同HA一齊 再射 屌柒佢地

IT狗: 我都唔知點解有後門去咗黑警度，總之我錯啦sor

吊佢老母 成個香港政府

政府啲錢有都派晒俾蝗啦
有撚錢開發咩

你講得啱，搜證不合法，審訊就不公平

咪係
又唔問下點解HA要求醫護人員記錄傷者資料
如果佢係12號事件受傷

啲記者問黎問去就問啲濕鳩嘢
人地都話無印 你再問 佢都只會答唔知道 無印 無授權

忙到甩碌仲得閒睇住隻狗有冇走圍行咩

下場邊隊對邊隊

點解無記者問醫管局自己入面有無呢個系統

香港要入世界盃八強不是夢

幾萬蚊請個護士返嚟，只係喺急症室睇住部電腦咩

今晚仲有冇記者會？

互傳
黑警：交俾你ha
HA:交番俾你黑警

好睇過世界盃

on9＝假猁

好難駁，個系統寫住 for police
道歉，follow up action 算啦

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

真心 可能太夜 仲有今日最大新聞係一哥果邊
報紙11點幾12點已截稿 2-3點要印紙
所以可能唔夠人

有, 有錢開發大量無人用mobile apps

HA：唔關我事，係警方or前線
聰聰：唔關我事，係HA or前線

PS，無論就邊個政府部門，做前線都係eat shit

佢地班老野知撚有print log呢樣野咩
分分鐘佢地係問咁多間醫院個主管有冇人print 過
屌你老母,我係主管老西都話冇啦

呢個一定啦，問題係無証據

如果警方要求
會唔會用手機影比佢地

前線等制其嚕

你見過人傳波會企正係隔離傳?
唔企開啲，點傳呀

肥仔話冇咩可能, 因為呢埋電腦通常都會有醫生護士睇住.

又話無人print過，咁陳沛然手上拎住嗰份係乜野黎

會唔會係警岡個警察報串？

政府IT不嬲都最遲先upgrade

有人教即係有鬼/有on9啦 咁都係個條友有問題
平心而論ha啲guideline其實冇錯 但有冇教好每個nurse要上面2點先可以比資料就另一個問題

HA IT:
一定係有人hack 我地server啦屌

假設HA無講大話,差佬又無出術
鳩UP MODE:
證明兩登最擔心既野-->城市監控已經成熟.你一出街去到番工.已經有哂成套資料追到你

反案

開記者會叫哂黑警同HA一齊 再射 屌柒佢地

講黎講去 都未撚講到
你無比資料 人地又點拉到人
人地唔洗login都拎到呀
咁都比個解釋呀屌你老母
推黎推去

唉唔係5毛
人地qq d 手遊都諗得全面過政府
仲話搞it

佢咁答即係ha無input，如果佢唔肯定就要問佢會唔會每個被捕個案跟進返當時情況，確定無醫護外漏病人資料

聽到呢到，ha管理層口徑係：我無俾過指引前線要同差佬合作，通知佢地或俾轉介懷疑個案俾差佬，如果有前線醫護咁做，係前線唔啱，管理層會嚴肅跟進

聽上去，好似真係一d前線多事，或佢地跟左慣例（例如虐兒案），條件反射咁轉介俾差佬，咁好難起到ha飛腳

日日有新野，個個星期夠人數遊行

問佢點確保有人行過會偷睇到
答有醫生護士睇住
但係又識講急症室個陣又忙又亂

講到一定要撳醫院部電腦先用到個軟件咁21 世界啦咁到呃到人？

我諗有野問題 你地問番警方啦

洗乜等佢地猜波 直接叫私隱專員查啦 兩邊實有一邊有錯

醫生護士：我無援權，咁個警察行去睇唔同我報警咩

一時又話有醫生有護士睇住部電腦
一時又話醫生護士好忙
咁即係好忙得嚟又確保到每部電腦都冇俾人用過？神級

女人真係

屌 係咪得我一個唔知聽緊乜
答極都唔係答晏就陳議員話要佢地交代既野
陳議員都有證有據print哂出黎
你地呢 淨係廢話 你地話乜柒都得架啦邊撚個知
紙都冇張呀dllm

main for maintenance?

咁AEIS一定要醫院電腦先上到既

唔符合程序公義，唔使指意入人暴動

醫院電腦開機係無密碼嘅
開完機之後有一個program 叫 CMS(醫護用黎睇病人記錄)，呢個program要登入id加password
但係陳醫生show嘅果個For police嘅program係無需要login，淨係開左電腦就用得

一人接一球啦

急症一定有CCTV既

屌佢咪答咗囉
佢地無授權 無印咪即係暗示佢地唔知點解囉
你再問 佢都係咁答你

大佬呀呢啲佢實射返個波俾警方啦
而家重點係HA個系統有冇漏洞可以睇到資料 (陳醫生有print info但HA話冇record)
下一步就係點解問點解for police會記錄咁多資料
好多都係unnecessary info嚟

私隱專員： 關我L事

係一定要
內聯網黎

報警？個警察咪係我面前查緊資料囉

d狗目無法紀 唔帶委任證 打記者 槍指人頭 醫護都好難唔屈服響淫威之下

今晚唔知仲有幾多個記者招待會呢

屌你老母HA都護犬，無醫德無良心

計中計中計中計中計

人不要面天下無敵
如果我頭先無聽錯 個system可以印野無record
姐係有人印左出黎 俾埋黑警 你死口唔認都可以咬你唔入

如果？假設性問題唔答

等 A&E 醫護自己爆料啦
兒登有既

瘋狂割蓆, 可能兩星期後到班前線出嚟遊行

潛台詞,即係612當日曾經有生物用大型遊行事故要「救援」傷者,要搵傷者家屬為由,要求前線醫護人員交份清單俾隻生物啦

條例修訂就咁拍套劇都拍到四十集

又撚狗

咁個system舊就唔洗keep資料咩

兩邊要兜到聽朝

佢自己print咪得
落係落狗個份會唔會仲係個醫生到

今日盧偉聰發言分化警隊上下 史稱

毅進南北朝

醫管局係時候起返個響啲嘅朵

肥仔只係KEEP住話佢地冇人授權過可以PRINT, 一路都冇直認有冇人PRINT話. 係最後有個記者問有冇PRINT LOG, 佢先話有LOG但係唔會顯示到咩人PRINT出黎.

一個話肯定唔係我d靚做的 但就有大大份野出左黎 我唔知 有咩問狗
一個話我冇份做決定 問前面班狗

自己人

塊蓆割到就黎變草碎

ching 唔好9UP

警察話 報警你搵我咪得

趁佢開記者會先嚟拍片

D $俾晒自己友, 成班人一齊呃政府 (納稅人) 錢

放心，呢啲時候會同你講無留底

黑警同救護同消防

好擔心爆料條友 見到隻手同登入日期 15/6

有漏洞 黑警可以自己睇

是但一間醫院入面有一隻鬼都睇到啦
唔洗多
一隻就可以拎晒所有料

保安果然夠好

但係非AED CMS機有無AEIS

咪就話呢個重點又無記者去問
屌班記者可唔可做下功課先
唔好執著係啲人地都唔打算答/射波既問題到

Pish

我覺得唔會犯法啊嗎

問咩都射返畀黑警度

問佢利記嘢可能仲清楚啲

仲要係CMS Network，普通Network都上唔到

System ：得喇得喇，我自己彈岀黎俾啲警犬望架得未啊

佢話有LOG, 只不過因為唔洗LOGIN 所以唔知咩人PRINT出黎.
肥仔一路只係講佢地冇授權, 而唔係冇人PRINT過, 大家要搞清楚.

一哥: 無暴動, 但有人犯左暴動罪

觀眾:

HA: {解釋完點解唔洗login)我地好專業, 好重視私隱, 今次無授權過print病人資料畀警方, 你要問返警方點解有list

觀眾:

呢排會好忙
投訴警犬都未開始
又要投訴HA

咁啫係到依家都未解釋到警案點攞到d病人資料

講真當初設計點會容許醫護同警犬用同一部機架就算醫生長期係病房做嘢都有約定谷成邊啲係佢地用，更何況係外人。如果真係搵撚到唔係用醫院機入，呢班高層真係落地獄都唔惦。

陳沛然FB

本人歡迎醫管局總部高層，開記招向公眾和傳媒澄清。總部和前線都希望保護市民和病人，及挽回市民和醫護同事的信心。打印報告及相片都是某些同事交給我，我絕對不會供出爆料人，如果要遺憾和譴責，所有事情由我一人承擔。

佢所有野都係有前線醫生爆料

仲有醫護有鬼呢個可能性
之前某醫生網上宣揚唔洗俾任何medical irrelevant 果篇文
佢強烈暗示過醫院乜人都有
除咗警犬 仲有班深藍

睇D特務戲有時會有咁既情節:

個system可能有D前線同依加出黎解釋既人都唔知既方法

然後搵部係幕後用黎試行系統既電腦,再係某個地方run已經ok

姐係我地宜家去AE
用陳醫生方法都睇到
代表咩

IT狗表示，廿年前嘅system，比醫生睇之嘛
邊估到廿年後咁注重私隱

唔login緊係show唔到邊個print出黎
所以都係個句
點撚解唔整個login function 係ae入面

因為每次更新系統都要用大量資源培訓
有班老屎忽好難接受新事物
而家改用電子對藥系統，唔用傳統藥紙，推左2、3年，都未推爆全hk醫院，唉，d廢中先係阻住社會進步，推唔撚郁

推下我今日2個post仲好啦

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

笑死

香港政府得啖笑

認真
醫院應該有哂閉路電視

林鄭：system要問責下台

你覺得坐係差館登入唔到？

無錯， 要玩到好似蘋果咁唧牙膏咁

係唔容許
應該係警犬偷用，醫生有時忙啲機會冇人睇實

可能咁不幸有護士條仔係黑警

佢話有兩個條件先會比驚察
1. 繼續搜尋行動 例如沉船 對番個名單仲有冇人未救出
2. 提供服務 例如搵病人家屬
而For police呢個page嘅資料會比for醫療嘅冇咁詳細

可以係好複雜, 要睇business process

不過最緊要, 衰左邊個孭飛先

個d電腦位無CCTV?真心問

坐等前線人員工會打佢一巴

佢話佢地無print咋

唔清楚，問返警方

今晚IT 狗要通宵收起所有非A&E 既AEIS

好撚正常姐
你估個個同路人咩

條片無左？

林鄭坐冷板凳

唔知真定假,,有冇識睇既人幫手

總之我比你搵家屬 你拎左黎做其他野我唔會知

蘋果教識左好多人擠牙膏既重要性

會神奇地特突壞曬 話錄唔到當日既片

好似聽過警方份野應該只有名同電話定出生日期？

懇請利迷子/球迷會立即出聲明與醫管局代表割蓆

要呢個政權所有喉舌連愛隊都要失去！
連愛隊都無資格支持！
大義當前
我49000都會為你高歌You Will Never Walk Alone!

冇咗條片

佢應該話係有RECORD, 只不過冇RECORD係咩人PRINT, 因為唔需要LOGIN..

問題係警崗部電腦上唔上到呢

佢早前已經講左拍曬片 有曬人證物證
話說 其實次次政府官方 講大話 都唔洗付出代價既?
屌你老母臭系 祝生女做雞 生仔賣老母去做雞 老豆屌仔屎眼 個仔同個女亂倫

有兩樣野都未解釋
1.點解警察會知邊個病係示威者 捉到人？
2.點解醫院要人講6-12期間邊個請過假

用20年都認為無問題嘅嘢，係唔會有人seefood痕走去revamp/upgrade，除時寫嗰個都走左

交名單單野又點

直接Shutdown CMS network咪得

病人範圍係冇cctv

玩大佢

應該問

如果警察要求資料黎搵病人既家屬
請問會唔會比資料警方

其實巴打已經滲透每個行業
整d無間道唔難丫

：又關我事 放咗黎一齊死

部機

點解唔叫埋it 狗出嚟答技術問題，呢班老嘢除時連airdrop 都唔撚識用，仲講咩搵print log

"for police" 兩個字係個program default ga wow

咁電腦位呢?

上面 youtube 段片無左?

洗乜shut 呀
成鳩日死機架啦

條新片又removed

我想話, 個program真係得醫院先有? 醫管局內部有無呢個program

後生仔通常會學下睇下
中坑開始就會話乜咁煩?學極都唔多明喎.
然後話新野唔掂要用舊

應該有但應該唔係話睇就睇得

有一樣野可以confirm
HA話以佢哋所知冇同事交過任何資料俾警方
一) 警員真係用鼻索黎搵示威者

佢都答左唔會有呢個情況，專業前線會識得保護，佢講到咁firm，真係口同鼻拗，呢個point鋤唔死人，同埋我唔覺會用手機影

係

句句都都我相信我覺得我哋無授權, 但係你由得啲個人資料庫鎖都唔鎖, 無掩雞籠咁任得人自出自入揾資料, 短期內又無提到有咩對策堵塞漏洞, 淨係不停咁話個系統好好用用咗幾十年, 要轉系統又唔可以一時三刻轉, 咁結論即係短期內都會由得個保安漏洞存在, 咩都唔撚做, 啲警犬繼續可以病人資料任攞

係喎

it dog: 咪搞我，人工唔包出記招

DEL左了

唔清楚setting，未必有CCTV
而且唔知A&E有冇流動電腦

影片無法提供
上載者已移除此影片

del咗

護士做緊野點睇
再割落EA到 平時EA都係到station到 諗住佢留意到

被del了

我只推論到兩樣野：

1.醫院有鬼 send左病人資料偷俾警方而ha唔知

2.警方唔知點解可以直接行入電腦房到睇(果陣冇人看守?)

陳醫生自己刪左

其實真係要搵返個醫生出嚟一定搵到
個system一定有record邊個依幾日有log in搵過依堆病人
醫生真係以生命助攻

講緊login window渣
login完window就任睇

射到個波出哂界

無左呀!!!!!!!!!!!

有無巴打有back up?

可能陳醫生想整多條完全版出黎

睇log 再睇CCTV

屌都唔明班記者點解咁執著啲資料有冇畀過黑警

個重點係點解ha要出電子郵件通知醫護 要去記錄傷者係12號受傷 因為傷者係邊到受傷根本唔係臨床需要

一來唔駛印，影相咪得，二來印左冇人知，廿年前既系統點會咁安全有最記錄，不過唔敢講，但覺得好大機會
第三，紅底醫管局連人地放假都要寫記錄，佢老母唔幫政府既寵物，我又唔撚信啦

片都無埋 無證據了

3. HA講大話

大把人backup左

下班了

陳醫生做咩del 返

醫院管理局大樓入面好多系統野要幫醫院佢地整,所以有都唔出奇

最大問題係你宜家唔洗login就睇曬所有資料呀，唔洗login即係代表任何人閲覽或印刷係完全無任何紀錄呀！只要你拎到一張你就可以拎去copy千千萬萬份呀！你點証明自己無外洩呀！我話知你有幾多人看住部電腦！你都無紀錄低邊個睇過

整埋voiceover解說就好

放出黎比大家再backup

你要求我唔會批比你 但係依家要搵家屬唔係會好危險 整份簡單野幫我聯絡先

屌 睇左記招未
都話一個for內部一個for ae
Ae 唔洗login 內部要

把記者問黎問去三幅被

個會大概意思話aeis係for 應變時用 佢地張612界定為a&e 所以就據佢所說 要呢個data 黎比3rd party 黎處理啲佢做唔到既野 例如救援、搵家屬etc
但佢冇否定有人可以行過access到呢啲data. 你得我得黑警得. 亦都冇講實啲電腦擺係咩位 我覺得就坐係度等急症都見到果啲電腦workstation都access到
最主要既病人私隱其實只係靠好忙既護士/醫生睇住 亦都未必長時間留意住部電腦有冇人用過

洗撚咩
若果有關方面有心過料俾你
成套機俾埋你自己襟都得

同樣道理...消失了的兩部含選民資料電腦

backup巴打快啲del

都係個句 警犬係禍根之人 拉埋ha 落水真係好仆街

無人backup條片？

我記憶中佢哋係不斷咁話無記錄無記錄, 而唔係記錄中無人做過

我有backup 等陣

好彩冇f5 仲睇到

再加埋句句都係要授權先可以轉移資料
但點証明有授權過就唔知

大家唔好亂咁再放返條片出來
有BACK UP到就OK
陳醫生有自己既考慮

陳醫生會唔會已經.......

最後應該係電腦AI自我研發, 改咗個程式並主動通知差佬

淨係呢幾日政府玩割席 勾心鬥角
都精彩過半澤直樹啦

得個三四個step明顯狗見開啲staff點開啦，之後狗要禁番出黎有幾難

佢地話wor, 根本站唔住腳
login 現有system CMS 正常人都唔駛5秒
點解要為左快果dd 擺病人私隱上台？
老老豆豆，分流站如果果部電腦開左，便衣黑警遠距離zoom 都影到個moon 啦

佢一開頭有講左話因應唔同需要會PRINT唔同FORMAT比唔同既第三方.

有backup既唔好post住
條片係陳醫生自己del,一定有原因
睇定啲先

唔好backup

唔好咁快放返出黎住

System: 屌我廿年冇upgrade喇 體諒下我得唔得

俺のターン！

推推推

陳醫生係咪冒住一d險post出來

通晒天就仆街

有公院醫護人員向本報表示，有頭部受傷傷者特意離開港島，到其他地區的急症室求診，他目擊有傷者在急症室登記處大叫「我在金鐘中了流彈」，約15分鐘後，5至6名身穿印有警察字樣黑色背心的警員到達候診區，一直伴在傷者旁邊。

其實拘捕係咪講呢單？係既話傷者算唔算自爆？

推推推
唔好放住！

冇授權印過出黎=冇提供資料畀警察??
但警察可以任睇丫嘛,你係咁強調冇印有咩用呢??

痴撚線今晚香港人好忙

3.有D方法係要好大粒好大粒先知.
4.城市監控既成果

最慘係d廢中話用藥紙咪算
屌，但係派錯藥最高機率係班眼懞廢中！
不過持住senior就無人督，d人又見佢有家室，廢事督

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

可能有醫生資料,hold住

唔好 佢遮漏野

醫管局警犬係唔係覺得互相射波就可以過骨呀？屌你老母

第2點睇電影都有嫁啦, 條友去醫院 搵少少野引開左D護士再走過去用佢地部腦搵料..

3. IT部都有權限

唔算 佢可能經過中流彈

根本講唔通
整個拍卡機1秒都唔洗啦

又可能係隻狗叫個staff撳幾下俾佢望, 然後再影底個screen send俾其他狗

upload backup片嘅巴打, 睇下有冇病人敏感資料未blur
blur左先再UP

控球率100%

Up左sendspace
有巴打方便可以放番YouTube

割到冇咁濟 唔夠cum

講真，警犬比人見到用醫院電腦一定當場比人襟住嚟屌。仲要果啲時間咁多人出入，話就話醫護忙，但零零舍舍有個警犬著哂衫咁企埋一邊其實好礙眼，仲要醫院啲電腦，一係掛牆，一係station, 一係就可以推。
現家仲要新加咗一啲ipad 係比病房姑娘用，可以由ha it 狗裝自已ha d app 上去，只要有login id pw, 功能同部普通電腦一樣，咁撚易整，一撚定唔係ha 電腦

一開始由條女派帽開始

頭先未開記招都仲睇到

youtube仲有兩段片，麻煩各巴打快del

其實send唔到比狗 ae個system應該冇咁先進可以sd野出外部 我覺得係內部個個login system有鬼 多過前線ae將資料比狗

Ae用個個system電腦唔係係電腦房
醫生房 nurse station都有 狗直接去睇其實真係得 佢著套警衫 個個以後佢受權睇就冇人問 但一定有人教佢禁佢先識

客觀講句, 佢嗰兩大原則係合理既。但宜家係有兩大問題
1. 宜家係冇死人又冇拯救行動進動, 點解要save低條record 喺呢版野到?
2. 點解要用single sign on? 呢d有敏感資料既platform 唔應該係冇safe guard 就access到

先唔跟車太貼,但拎份UAT出黎對下就真相大白!

[quote]Up左sendspace
有巴打方便可以放番YouTube
大家唔好quote

我都覺呢個機會大，因為之前試過搵人入左邊間醫院，好快搵到，佢講大型事故嘅情況係合理。咁有無人私下比警犬就難講，陳議員都拎到啦，有藍絲比。。。。。。。。

巴打快del

有個記者問呢份野流出係咪不法 應該暗指陳醫生
個兩個HA有冷笑咗下
好擔心陳醫生

望下上面先啦

其實有冇醫院拘捕果單既details?

屌拎cctv岀黎睇啦
講到自己保護曬啲示威者咁

快DEL

拍卡就唔好了，年中好撚多人唔見staff 卡其實
你話touch id 仲好

依家有人係醫院被捕, 係咪有人泄露病人資料? 或者有人不誠實取用電腦

其實警方有臥底唔難

喂睇定啲先up啦

HA：前線, 你睇住個terminal, 無LOGIN都用得架, 睇住唔好俾無授權架人用
前線：咁我唔洗做其他野咩

等陳醫生出聲啦

Del左

其實都好矛盾，又話大型活動先用，又話要預備系統，又佔中又冇用，但今次又用，簡單嚟講，即係唔係日日用，就算你有大型活動先用，登入要幾多秒？明知咁敏感資料，裝個指紋login又唔得咩？講唔通

藍藍地色 大家fd底 底褲咩色都比你睇埋

佢一路強調無授權, 冇講清楚有冇人印過OR NOT

係咪ON9
大叫實有其他藍絲廢老報警啦

我forward only

um...um...um... I go to school by bus

UPLOAD番果D
咪教晒全世界點用AEIS

哇 醫管局玩到咁大
不停解釋N次講左咁耐就係：
部機就login左既，拎資料或print 野唔洗特別再login，而醫護人員就唔會比警方既

然後問答部分就好忍晦咁講：
如果有警員係急症室 佢都可能會有興趣知道發生咩事既

printing log睇到邊部機print,佢D舊system無人main,隨時用公廁login

我個邊未見過差佬咁夠膽行去部電腦前面
我自己驚鬼多d

Cms5秒都唔洗 打慣2秒都入到
唔洗login完全唔明係咩logic
如果啲狗要拎資料咁做都吹佢唔脹
不過有啲電腦有防偷視個塊野痴係mon
唔會保唔保護到手機zoomin

咁即係醫管局主動print 病人資料比警察

醫管局咁做有無問題?

調返轉諗, 如果無授權可唔可以照攞到啲資料, 有無record留低, 佢無講過

佢講過套系統用咗幾十年, 嗰果年代嘅產物都唔知有無考慮過呢啲保安漏洞

來懷念過去 來全柒派對

廿幾年system 點指紋login?
而且醫院個個戴晒手套, 又要除手套指紋login, 又血又乜咁 又唔衛生
點樣指紋?

如果陳醫生比警犬拉
我諗會有300萬人遊行

點解del左會唔會出左律師信告佢

條片個dos畫面爆左邊間醫院影

要準備遊行了

問題
1.部電腦係咪放係open area?係咪長期有人開住？
2. 有冇得公開當日驚察拉人情況？例如cctv? 有冇影到佢地係直接有目標性地去病房拉人？定係病房周圍巡再鎖定目標？定係佢地有接近過啲電腦？

刪片呀

其實肥仔都知有自己人係鬼, 但係唔通佢企出黎直認咩.
大家唔好諗咁多啦.

其實個焦點點解放左起列印上 科技咁發達 影張相已經可以發放到個list比d龜

HA咁講完, 得返三個可能性:

1) HA講大話
2) 前線私通警方/不當畀料警方
3) 警方自己偷睇

離地到一個點
整個face id 啦 但又要認到mask遮住果部分

好似係上病房拉人

我都睇到

快d del片呀

快D REMOVE晒D片
自己收藏算啦

快DEL!!!!

我屌你

手套係掂病人先帶，掂機一定除，triage 唔知係咪到一樣，唔除手套掂機比人屌死

指紋login 應該唔關廿唔廿幾年system 事？ 只要set 到passcode 既system 就應該可以set 指紋，原理應該係用指紋去decrypt 電腦入面save 低既passcode 入幫你autologin 好似係

aeis 總之唔駛login 就講唔過去

屌 你會唔會用有血 帶住手套既手禁keyboard啊
咪比藉口啦
根本班ha it撚懶同不思進取

重點係HA有無同黑警勾結
有既話搵隻鬼比料佢
或者整多部電腦比佢睇都得
如果無勾結，黑警都要時間睇資料
醫院人多真係咁放心無人撞到?
而且之前又話要人解釋12日點解放假 又話要mark係邊受傷
真係好難信無勾結
雖然都預錄音機，但今次d記者問得好廢

問題無衝突，三點同時發生都得

肥仔話佢地冇記錄有授權過可以印 佢地都唔知做咩會有留出 (有冇人私下印要再CHECK過先知, 不過就算有都唔會有記錄因為唔需要LOG IN, 最多可以睇CCTV)

恐怕俾左2×年

又助攻
轉身射個3分波先

老老豆豆，唔係部部有，有d 佢地以為放得埋d 就唔搞

我病房都係街果幾部有貼最頂頂果行， 不過正後方面都係望到，無撚用

長開 放係nursing station 醫生房
佢地可以公開比邊個先 唔通比狗黎自已查自己人

用左十幾廿年 可能個backdoor初頭唔知
無啦啦有一日有”人”發現
高層知道但整系統又要洗錢
而且有”人”話我唔爆出黎
大家當無事發生過
咁有”人”就利用依個漏洞
以上內容虛構

洗乜咁複雜呀大佬，用返工拍卡張卡咪得囉…
但即使係咁，急症室入面用個部機 都係唔需要Login就可以Read
無理由電光火石間仲要Login吓嘛

依家係要調查 到底有冇人利用急症室唔需要Login系統呢樣嘢 令警方可以喺五至十分鐘內極速拉到人。

一定係鬼嫁啦..

如果係3 咁都幾大獲 啫係警察自己識用個system開黎睇 定係d醫護人員想扮到唔係有心俾警方睇 專登開左擺係度行開左 警方之後有冇睇唔關佢事架

其實HA回應好簡單：

我地個系統係無保障，可以資料任睇，印埋俾你都得
但無record，吹咩?

聽講警崗入面有電腦， 嗰部電腦究竟有咩用

咁樣答之後民事比人告到破產都仲得

一定係A&E出事
A&E先有警犬又唔使login
其他地方既CMS醫護一定logout，唔logout會俾人屌死，而且警犬一般唔會入病房

上咸網

前線班醫護20年嚟都唔知有個咁嘅system
就咁睇陳醫生條片嘅話，黑警自己識摸開嚟睇個機會偏細，除非警犬有內部培訓
醫院admin平時就搞開呢啲，嫌疑係最大

食屎啦
即係又割？唔好話前線有鬼
跟本係個機制有問題
定佢想做到有問題 過料俾黑警

即係呢個"漏洞"係公開個個都知ga wow

呢d 要醫管局上層係批俾it 去update先得
但而家ha 都係開contract 去留住班it , 講到尾ha 班高層一日唔出事一日都闊佬懶理

警開槍前 會通知醫院

係, 可以當時發生

其實佢地個意思差唔多都係咁, 只不過有講多句如果佢地有自己人真係咁做比左資料佢, 佢地會再查明..

睇閉路電視之類？等醫護人員行開左再放佢地入去偷睇

利申：9up

Sorry冇點去過急症室
Nursing station係點？
係一間房？要access先入到去？
如果真係驚察偷睇咪公開出黎督灰囉

上THIS AV

公開佢叫人交示威者資料果個內部email啦

簡單d講
1. 唔知有無警犬非法使用急症室電腦入aeis睇資料
2. 唔知有無急症室醫護做篤灰狗比警犬睇

至於aeis為左方便aed人做野
係bypass左login

係呀, 你如果睇番佢都KEEP住咁講個SYSTEM已經用左幾十年, 幫左佢地好多, 但係一樣野一定有佢好同唔好既一面.

前線一定好撚嬲
明明舉報反映都係佢地黎
屈返佢地轉頭

警方射波俾HA

其實講咗成粒鐘都係無重點得廢話

Del 左先啦 陳醫生del 應該係有原因
我諗佢會再upload 過

所以醫管局今次記者會完咗，等睇陳議員和醫生護士工會齊齊向醫管局開火屌柒

Nursing station只係櫃台.....入醫院見到一堆護士果個位.

D記者唔係行內人
好難問中point

簡單d講

係唔係即是醫管局比左個警察知道既方法任睇資料

但係警方未經醫管局批准而用電腦睇，就係警方犯法？

冇計 你期望佢地比咩答案你
依家問題根本查唔到份野點樣流出

上一秒hi到少少乾咗既 又掂落去，下一秒就整其他野
急症室有機會掂到血有咩出奇?
平時打機R痕流少少hi落自己keyboard就無野, 醫院入面點得呀
急症室入面又除又戴咁樣呀? 想像唔到

其實睇番件事
HA個系統點鳩樣都好 佢地用得岩就無問題
如果真係學佢地話齋 淨係大型災難先會啟動 用黎俾警察有合理服務(?) 係完全無問題
但問題係612之後 有示威者去醫院之後俾人拉
搞到"公眾對醫院系統保安不信任"
而今晚兩位高層 係完全無解決過依個問題
甚至話係緊俾你知 "係無保障架啦, 不過我想你地信我"
你地"暴動"完之後搵我地醫生 我地前線醫生係"專業"的話 就唔會放料

其實佢地大可以咩都推哂落黑警度之後扮受害者
不過肯定啲高層身有屎唔可以咁做

都話係個系統既錯! 太舊呀! 你班人都唔比時間我地改進

Wtffff
咁真係任人睇啫

其實咁睇....9成機會係醫院私下有人係冇授權既惰情況下放料出去, 主動被動既都好.

推
唔好貼住

無登入無record喎 鬼知

Mark人12號放假 冇政治理由唔係想清算我真係唔信喇
Mark邊受傷其實要 你醫生點都會問 寫落document 入面 問題係係咪隨便比狗睇

都唔洗登入

For police點解釋

分分鐘 因為急 唔time out

都唔係嫁, 而加公院好撚多人....如果警方直接用人地電腦應該幾明顯下.

佢地講到一舊舊
aeis係長用唔洗login
佢講係print比警察係大型事故先會

呢個解釋左
本身就係有for police既用途 呢個本身問題唔大
而係班差佬係咪濫用左

講左 "大型災難"果陣 俾資料俾差佬用黎提供"服務"
但無講明點定義大型災難 同埋到底差佬服務到咩地步

我究竟睇左d乜

成廿年都冇改進過

Ha岩岩話兩個層面system
拎急症病人資料係唔洗登入 但只可以ae既人先用到
咁岩岩陳醫生段片都係無登入照入 佢都係用同一層面system? 佢想表達d咩？

話比你知，真係又除又戴咁

一定係專登開

你當nurse on9？
掂病人後會洗手架傻仔 見唔到有血掂完都會洗手 基查本oncept

屌你講到掂到血好平常
如果啲infection control咁差一早死得人啦

重點係醫院冇授權過任何人可以PRINT呢份野比差佬 (有冇人私下PRINT呢一點就佢地自己都唔知)

最多係waiting area(警崗)入去ns要禁制開門
不過通常都有條兜d既路入到去

淨係print有record 但無登入撚知邊個print

唉仆街了 唔怪得知條片刪左

大型事故比佢地做聯絡家屬果D用
但而家佢地就濫權

記得有講，好似係預計會唔會超出負荷，會提前啟動咁上下

有錯勿屌

可否多整一些這些他們互相矛盾的圖?

佢果部應該係某aed 入面既電腦，根據頭先肥仔講，開左機就直接入到aeis

家陣佢解釋到for police果版面係點用
咁即係剩番login漏洞問題

唔係拎急症病人資料係唔洗登入, 係放係急症室既電腦都唔需要LOGIN, 因為通常都會比較緊急.

要方便A&E做野快喎

如果個LOG有時間 位置....咁都可以睇CCTV既.

宜家講緊係邊間幫手試個system

但係睇CCTV 又要報警先喎

唔洗登入都睇到
方便aed人做野
膠層想講既係d警察入唔到去部電腦前面禁

請問點del圖

咁岩岩陳醫生條片係想show比人睇個system幾咁廢？

講嚟講去都係無人會信佢哋同黑警無打籠通

以佢地所知, 係冇既.

你覺得佢地會查？查義士就會 ha話佢地好忙架 邊有時間

不過有時啲新system又真係廢又唔好用

唔好再quote張圖啦
想害死人咩

因為會有醫生護士守住部電腦
佢地好忙架

好似係得急症室有呢個system

其實個醫生個blog只係話個system可以唔洗login就睇到pt資料
但真係查唔到有冇人比過資料警狗

個system 小學五年班都識禁啦

想問係咪每間醫院既aeis都互通，可access所有醫院既求診資料?

根本係醫院入面有自己人"唔小心"放左D料出去....兩邊都唔會想查, 是但出黎UP 2句安撫下我地呢D港豬咪得.

不如佢地幾個一齊出黎開個辯論大會啦

屌 你講到咁易你入去禁啊？
你唔睇醫生個blog會識禁？
如果真係警狗係電腦睇 實係有人開比佢睇/教佢禁

咁依家係咪警犬拿住陳醫生report 拉人？
定陳醫生其實想講個system係無掩雞籠 大把人有機會拎到病人資料 仲有個專for 警狗既list

即係之前非A&E機都有AEIS?

依加呢個係Report System,
咁OK啦, 俾D醫護人員Gen report
但有一款 Report 係 for Police
仲要大大隻字寫住 [Police] 係隔離, 驚死人唔知
一定係 IT 狗自己貪得意自己加落去架啦

城市論壇搵佢地討論問責制喇

我覺得如果急症室部電腦係for醫護人員緊急用，整for police呢版根本係多餘，甚至係教埋D警察點搵料

我個人偏向係d 深藍護出賣資料比警犬

利申，自己都係護狗

醫管局自己都甩唔到身ga wow
"漏洞"差唔多連係醫院掃地果個都知而醫管局唔去堵塞

最後應該係黑警唔認有拎過
前線又查唔到有冇俾到黑警
HA搞個新system了事

有人篤灰都唔奇啦
之前咪有個女護士想篤灰義士囉

佢地有個為左緊急事故而另開既DATABASE (聽佢地頭先咁講)
呢個DATABASE全香港都通用.

得ae同內部有aeis炸麻好似
岩先記招有講

佢地話冇授權過任何人PRINT呢份野比警犬.
其他人想ACCESS部電腦都唔容易, 因為有護士同醫生睇住..

根本預左唔會有真相 係睇佢地鬼打鬼姐

跟佢記者會講醫院嗰個睇番自己only無login，HO嗰個應該係backend/admin可以開code睇stat之類就要login

咁陳醫生今日拎果份report 係警犬拎係手既report?

講左整for police係比佢地有disaster個時方便啲狗搵失蹤既病人

正常每間院獨立server

本身佢解釋都有問題啦 話系統FOR係大型事故俾黑警聯絡家屬
但唔好忘記,陳醫生份野其中一個人係發燒...發燒係大型事故??

啱呀 比你係警犬 見到要login就唔搞/叫人開
但無得咁做
咁點先知依個方法呢
一定係有人教
無師自通咩

For Police其實係講緊份野係醫院有特別情況既時候PRINT出黎比警察去用. 如果記者要拎佢地有另外一份FORMAT係比記者, 而唔係SET左個SYSTEM比警察去用.....

我都覺得係有前線on9 覺得警狗黎問
就冇諗過私隱問題 比資料啲狗

佢咪KEEP住講話用左幾十年都係咁用....幫左佢地好多..

係a＆e電腦先睇到既話，
咁快拉人有三個可能：
1. 警察趁冇人自己開來睇，加上冇login，睇同print都唔會有record（其實手機影低就得，都唔洗print)
2. HA前線醫護同警察經常都要合作，警察要啲咩料，為方便大家做野，平時啲醫護人員就唔跟程序俾料警察，唔講其實冇人會知，不過612令呢個問題浮面
3.唔關HA事，警察另有監察

你地覺得份政府機構,唔洗authen就過到既access right問題,份UAT會過到

其實HA入面邊個界定有關遊行集會而受傷=災難？

災難受傷會比人拘捕嫁咩？

但係依家好明顯個report係咩人資料都有囉
即係冇分大小型事故啦

大佬 個ui差到無人想研究
而且急症室真係忙到d醫護周圍走
警犬想慢慢禁唔比人發覺都有d難度

頭先肥仔都話出面有呢份野佢都好想知咩原因, 因為佢地冇授權過......

或者以前無問題，但係依家變成政治打壓工具就一定好大問題啦

其實醫院既電腦全部可以remote control, it可以remote部電腦， 當然佢地冇醫護既login pw去睇patient 資料， 但如果it remote俾狗用AEIS去睇既話， 狗根本唔使行埋去用部電腦

即係呀處長又要開記招喇

唔一定, 因為任何人都可以PRINT到一份FOR POLICE既REPORT.

洗乜守 搬就得

再講多次, FOR POLICE REPORT只不過係一個FORMAT黎....
而唔係一個比警方用既SYSTEM.

總括
醫管局無授權過比警方睇病人資料
病人資料係需要醫務人員上system 睇
不過個system 就唔洗login
任何人都睇得（如果無人見到）

2好大機會
岩岩有人問有邊個可以拎資料 係咪高級定低級condom條都得 佢話不分職級咩人黎問都得 只要兩大原則符合一個就得
我就唔信喇 醫院咁忙 平時一個差佬行埋黎達朵 d staff乜都比啦

但陳醫生強調無須登入就可以列印,政府野會容許有呢件事發生 等更多人出黎解話,愈辯愈明

無得track 邊個login 幾月幾號print 過database 邊行資料出黎既話

你話無人print 過野比警察，都係鳩up

HA 唔知點解會有張list
無紀錄有print 過出黎
可能性有三
1. 大話
2. 有party有方法bypass 個log
3. IT 狗既錯

不嬲政府做野都係咁
唔爆獲就隻眼開隻眼閉
而且都有人講 以前點會好似而家咁冇人再信差佬

我唔想變成大陸權貴嘅潛在器官被摘者

要查實查到 由612起睇cctv
睇晒咁多部機既位同有邊個pront比左呀sir
點都有機會查到
不過唔會咁做啦

個design係方便啲醫護check資料，有利有弊

解決方法可以係咩⋯我真係諗唔到，加返authen囉⋯ 落晒log囉，但成個程序又會慢咗

雖則我都覺得login唔會用好多時間，但實際上急症真係好撚忙，所以都唔知可唔可行

捉賊睇成個星期碼頭老閉都得，你睇醫院睇兩三日其實真係好少事。

要班黑警幫你查返喎
佢地會唔會幫你手查吖嗱

咁公然教人用，咪多咗好多潛在罪犯有樣學樣，佢del都好合理

跟本係醫管局出賣港人

救32人 ，一個不能少。

30:40同35:00依兩條有關急症室警察拘捕最重要既問題迴避左，同時記者問佢以前有冇案例試過reject過警方又迴避左。

有記者問print報告有冇紀錄，佢答話所有print既報告都有，但話如果唔使login（即急症室），要track record有困難，咁係咪姐係響急症就算print左都track唔到係邊個？

SYSTEM有問題，又要撥款整新SYSTEM

HA secret 反擊了

其實係咪大家都聽唔清楚個記者會講咩

喺急症室用急症室入面啲電腦係唔洗login

過濾版backup

但你叫狗查自己？

我都知，我個意思正係，明明做到佢地，都唔會幫手啫

廿年系統有撚security咩
你話冇主動俾警犬姐
咁為做嘢方便都唔會logout㗎啦
有login同冇都係阿豬阿狗都開到
有冇idle auto logout就唔知啦
應該係有警犬識用自已行埋去開嚟睇

AEIS 係唔洗login
平時較少用呢個system
通常開黎出下statistic report
（睇番個日開左幾多檔縫針 插尿候等等）
出破傷風針卡 狗針卡俾病人
dllm真係諗唔到暗藏呢d閪function
Ps發夢做急症室

平時入data應該係用上面個AEIS Intranet?

慈母

sdfvd

點睇HA secret個post？

大家整合一下，呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

第一條link死咗,証明有幾唔想你班人睇到

如果係入AE卡資料 即係將你張急症卡upload上CMS內聯同AEIS 要急症室既少數專門scan卡既電腦先得 個部會有一個程式叫AEIS SCAN scan完會自動將資料上傳去以上兩個內聯
但AEIS （唔洗login) 睇到既係大數據 eg 係12/6 呢24小時內 有幾多人俾動物咬 有幾多人聯針 有幾多人涉及災難事故黎睇急症 會顯示到你個名 年齡 同今次睇既ae code 等等 但要睇到你成張卡（有齊檢查同結果） 就要login cms 先得

咪即管爆埋片

大家整合一下，呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

第一波已經link死晒,証明有幾唔想你班人睇到， 快幫手放上thisav, pornhub back up